[{"created_at": "Sat Apr 06 15:40:33 +0000 2019", "text": "@gilmarmendes Qual o sentimento do ministro ao ver praticamente todas as respostas criticando-o??\nVc se sente um li\u2026 https://t.co/hgKL8uKrPD", "in_reply_to_screen_name": "gilmarmendes", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114553488657268736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:55:53 +0000 2019", "text": "Gostaria que colocassem c\u00e2meras espalhadas por todas as cidades e fossem multadas as pessoas que jogam lixo, chicle\u2026 https://t.co/CPETPc3eMw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134926562967609344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:49:02 +0000 2019", "text": "netflix/disney merecem td respeito sinceramente. \n\u00e0s vezes fico triste d imaginar q tem gnt q se comove mto mais c\u2026 https://t.co/YdnCmejAyw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135332525923082240", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:50:17 +0000 2019", "text": "Lixo come\u00e7a a se acumular nas ruas de Bel\u00e9m devido a protesto de 'vizinhos' do Aterro Sanit\u00e1rio de Marituba https://t.co/fcqPDw0nQO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "source": "G1 Par\u00e1", "id_str": "1134925154683932674", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:35:01 +0000 2019", "text": "Mesmo ligando no atendimento na prefeitura n\u00e3o nos informaram. Alias, mandaram ligar na Ouvidoria.\nOnde ningu\u00e9m nos\u2026 https://t.co/U0VSjk6Jjc", "in_reply_to_screen_name": "ACosiski", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135857482520305664", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 18:26:53 +0000 2019", "text": "o pessoal tinha que se conscientizar e parar de jogar lixo nas ruas n\u00e9...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114595348557762560", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:39:43 +0000 2019", "text": "A popula\u00e7\u00e3o de Marituba tem todo direito de reclamar, ser contra o aterro no munic\u00edpio. A gente, na capital, j\u00e1 n\u00e3o\u2026 https://t.co/mhIC8pKmCt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135571772051468288", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:58:59 +0000 2019", "text": "Os mesmos cuidados com a faxina em casa tamb\u00e9m s\u00e3o v\u00e1lidos para manter as ruas limpas. N\u00e3o jogar copos descart\u00e1veis\u2026 https://t.co/FW5mzgCKsO", "in_reply_to_screen_name": "NatalPrefeitura", "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114558125036711936", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 10:30:12 +0000 2019", "text": "@NaBocaDo_Povo Pris\u00e3o perp\u00e9tua!\nSeus roubos de dinheiro p\u00fablico q deveriam ser usados na sa\u00fade,  a melhoria de BRs\u2026 https://t.co/A6m3b62u09", "in_reply_to_screen_name": "NaBocaDo_Povo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135493880030400512", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 00:18:18 +0000 2019", "text": "@brasil_lyna Safados! Corja. Dias deles contados...Neg\u00f3cio \u00e9 pegar um a um nas ruas e jogar no primeiro lat\u00e3o de lixo, pr\u00f3ximo.", "in_reply_to_screen_name": "brasil_lyna", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135702281683394560", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 13:05:14 +0000 2019", "text": "@Moysestw @mariadorosario @albertocalmeida Centenas de milhares de pessoas nas ruas do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em manifesta\u00e7\u00f5es 3\u2026 https://t.co/Ujb75vElDT", "in_reply_to_screen_name": "Moysestw", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135170510260645889", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 17:39:37 +0000 2019", "text": "@JL1edicao @TVLiberal Se todos jogarem seu lixo no dia certo n\u00e3o teremos tanto lixo nas ruas.", "in_reply_to_screen_name": "JL1edicao", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135601947745181704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 09:49:11 +0000 2019", "text": "@g1sptv Bom dia. \u00c9 inacredit\u00e1vel nos dias de hoje ainda as pessoas jogarem tanto lixo/entulho nas cal\u00e7adas, ruas co\u2026 https://t.co/aEt3HCWVcT", "in_reply_to_screen_name": "g1sptv", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135845948096225280", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:02:55 +0000 2019", "text": "Com lixo espalhado nas ruas, moradores j\u00e1 temem o caos https://t.co/1Erpj1JLir", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1134867938316562435", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:01:11 +0000 2019", "text": "Enquanto o lixo nas ruas de Bel\u00e9m estava no centro dos holofotes, Zenaldo aproveitou pra aumentar a passagem de \u00f4ni\u2026 https://t.co/LVprxx9d4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135713072608403458", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 13:59:39 +0000 2019", "text": "\u201cNo fim de mar\u00e7o, esta rep\u00f3rter foi levar um saco de lixo a um \u201cbasurero\u201d, lix\u00e3o que h\u00e1 nas ruas de Buenos Aires. A\u2026 https://t.co/1cHmLMR1vn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114528094763851777", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 11:05:53 +0000 2019", "text": "Pessoal, passando s\u00f3 pra lembrar 4 coisas muito importantes:\n\n1. Tchutchuca \u00e9 m\u00e3e;\n2. Lula t\u00e1 preso;\n3. Globo \u00e9 lix\u2026 https://t.co/Mz7YLtVQ68", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114484366120562688", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 11:01:56 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es #cadaminuto https://t.co/OQPfSPLwLE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "CadaMinuto", "id_str": "1135139479319187457", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:35:05 +0000 2019", "text": "Pra exigir algo de algu\u00e9m, temos que dar o exemplo. O povo joga lixo nas ruas, avan\u00e7a sinal vermelho , corta pelo a\u2026 https://t.co/MXPZm98uNd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134876032375369728", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:47:01 +0000 2019", "text": "@prefsp N\u00e3o vejo esta companha nas ruas.\nN\u00e3o vejo recrutamento de facilitadores e volunt\u00e1rios.\nN\u00e3o vejo recolhiment\u2026 https://t.co/w8gu1tkQ5S", "in_reply_to_screen_name": "prefsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135573612130394112", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 19:21:40 +0000 2019", "text": "@SGOurgente Segundo o jornal o grobo lixo ele \u00e9 menor e j\u00e1 tem 6 passagens pela pol\u00edcia. Logo, estar\u00e1 nas ruas outr\u2026 https://t.co/FxdgFsSpym", "in_reply_to_screen_name": "SGOurgente", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114609131749617667", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:49:13 +0000 2019", "text": "#VCnoBDP O lixo aqui aqui na cidade nova est\u00e1 totalmente acumulado nas portas das casas e ruas al\u00f4 prefeitura de An\u2026 https://t.co/FnAyWgvpqO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135483567407022081", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:03:40 +0000 2019", "text": "@umcaraaew1 Povo de Cambori\u00fa ou Balne\u00e1rio Cambori\u00fa? Note que s\u00e3o dois munic\u00edpios distintos!\nAcredito que o povo de\u2026 https://t.co/yRphpfVyjd", "in_reply_to_screen_name": "umcaraaew1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134913421529559042", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:59:49 +0000 2019", "text": "@lainicris @gleisi Centenas de milhares de pessoas nas ruas e pra\u00e7a e nenhum lixo no ch\u00e3o! Temos ideologia pq os in\u2026 https://t.co/aUBHnPu26M", "in_reply_to_screen_name": "lainicris", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135335238857400322", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 18:40:28 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es - Macei\u00f3 https://t.co/s7INugaP7H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135254873249894400", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 05:25:06 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/XqZ1iBR51U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135779489156407296", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:48:59 +0000 2019", "text": "#SP1 Lixo nas ruas, est\u00e1 na hora de cobrar a responsabilidade destes cidad\u00e3os imundos. Sem a participa\u00e7\u00e3o do povo, n\u00e3o tem o que d\u00e1 jeito", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135860994910183424", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 15:15:21 +0000 2019", "text": "@PauloMartins10 Essa Globo \u00e9 um lixo. Emissora de gente filha da puta. Uns \u00e2ncoras safados,  adoradores de bandidos\u2026 https://t.co/Qcv64AGuq6", "in_reply_to_screen_name": "PauloMartins10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135203255447904256", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:18:44 +0000 2019", "text": "@DeputadoFederal @DCM_online Seu lixo vermelho,desde qndo vc viu uma multid\u00e3o de milh\u00f5es nas Ruas em Defesa de um p\u2026 https://t.co/qkLNSFWcSq", "in_reply_to_screen_name": "DeputadoFederal", "retweet_count": 19, "favorite_count": 71, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1134917216321908736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 13:04:35 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/49rPWUbKsY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135170345583947777", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:39:45 +0000 2019", "text": "#VcnoJL1 esse dever \u00e9 de todos ! a conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e a limpeza da prefeitura ,n\u00e3o adianta jogar a culp\u2026 https://t.co/0cmDOCxT6s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135571781685796864", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 12:02:14 +0000 2019", "text": "Vai ser um desastre em Bel\u00e9m se tiver uma chuva forte porque tem mto mto mto mto lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135879429480230912", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 13:17:21 +0000 2019", "text": "A voz do leitor do @jc_pe \u00e9 um alento ante a inefici\u00eancia da @prefrecife e do pref. @GeraldoJulioPSB. A rua Gal Ame\u2026 https://t.co/ccz4Xlx3WO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114517449234440193", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:34:28 +0000 2019", "text": "@zenaldoprefeito al\u00f4 prefeito vamos acordar , Bel\u00e9m t\u00e1 s\u00f3 buracos , o lixo n\u00e3o \u00e9 recolhido direito , o tr\u00e2nsito da\u2026 https://t.co/1ojj2oON24", "in_reply_to_screen_name": "zenaldoprefeito", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135857345106518018", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 21:12:47 +0000 2019", "text": "Esse bigode \u00e9 um exemplo deses homens lixos, que s\u00e3o ferrados, Tratam as pessoas nas ruas bem, e dentro de casa tra\u2026 https://t.co/CKvwvNH06b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114637094771621889", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:34:56 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/nMefA31rFH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135479971537928192", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 23:43:04 +0000 2019", "text": "Chuva em #sp ... Povo continua jogando lixo nas ruas e reclamando....", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1114674918849961984", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 10:15:42 +0000 2019", "text": "#VCnoBDP Marambaia sem \u00e1gua desde sexta-feira e muito lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135490233028489216", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 19:23:13 +0000 2019", "text": "Gostaria que os angolanos vissem e se conscientizassem sobre lixo nas ruas e principalmente no mar. Al\u00e9m de desejar\u2026 https://t.co/m4u47jpIz8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114609522457358336", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 16:32:38 +0000 2019", "text": "@moacirbmn @prefeiturabelem \u00c9 verdade. Se tivessemos isso nas ruas dos bairros ou ao menos em pontos estrat\u00e9gicos,\u2026 https://t.co/q81iztlzvg", "in_reply_to_screen_name": "moacirbmn", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135222704037158912", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 16:15:41 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/GEKNqB2N0z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1134856051575201793", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 14:29:21 +0000 2019", "text": "@MidiaNINJA Fa\u00e7am um esfor\u00e7o, tentem jogar o lixo nas lixeiras! N\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o complexo a ponto de deixarem tonelad\u2026 https://t.co/vW6NJA5IPR", "in_reply_to_screen_name": "MidiaNINJA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134829288346279936", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 20:27:21 +0000 2019", "text": "Zenaldo n\u00e3o tem jeito . At\u00e9 o H\u00e9lio Gueiros foi invocado e culpado pelo lixo nas ruas de Bel\u00e9m. https://t.co/HmAkcNXIvd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 28, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135644158675300352", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:01:01 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/AASpVA2IX1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135471439321210882", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 16:32:59 +0000 2019", "text": "Criticam o clima insuport\u00e1vel, mas n\u00e3o se tocam que eles pr\u00f3prios s\u00e3o os culpados. Nas cidades s\u00f3 querem acabar com\u2026 https://t.co/Mg7icpo5NJ", "in_reply_to_screen_name": "Ahgaseti", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114566683727937538", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:48:34 +0000 2019", "text": "#bdp Marambaia sem \u00e1gua desde sexta-feira e muito lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135483402449276928", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:40:48 +0000 2019", "text": "@belemtransito Homologado no dia em que a cidade ficou sem coleta de lixo por culpa dele. N\u00e3o basta ter lixo nas ru\u2026 https://t.co/ldbRerSOKJ", "in_reply_to_screen_name": "belemtransito", "retweet_count": 1, "favorite_count": 23, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135723040753557504", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:58:25 +0000 2019", "text": "O rep\u00f3rter Guilherme Mendes est\u00e1 nas ruas de Bel\u00e9m para mostrar locais onde a coleta de lixo ainda n\u00e3o foi normaliz\u2026 https://t.co/q0bw90zyiz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 22, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135561380516564992", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 21:45:00 +0000 2019", "text": "A nossa Bel\u00e9m  abandonada em quase todos os sentidos e com o agravante do lixo absurdo nas ruas\n Revoltante. Vcnojl2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135663700961058816", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 13:41:47 +0000 2019", "text": "Neste s\u00e1bado de manh\u00e3 estamos fazendo o recolhimento de lixo nas ruas. Lixo este que causa in\u00fameros transtornos par\u2026 https://t.co/k6yWsEjvFP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 39, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134817318364753920", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 02:50:38 +0000 2019", "text": "@tabataamaralsp @felipeneto Tem que estudar em vez de fazer bagun\u00e7ans ruas, vc ja observou o tato de lixo que fica\u2026 https://t.co/AARU8bXkMz", "in_reply_to_screen_name": "tabataamaralsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134653452813000704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:53:25 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/pbHz7ngFsm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135726217787822080", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 23:27:37 +0000 2019", "text": "S\u00f3 entupindo os \u00f4nibus com o lixo espalhado nas ruas pra n\u00e3o pagar mais um aumento de passagem no mesmo ano (!) e s\u2026 https://t.co/P0kUK3Iut7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135689523906695168", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 23:10:00 +0000 2019", "text": "Pobre Bel\u00e9m. Totalmente abandonada: escura, esburacada, suja e perigosa.. \n.\nCom lixo espalhado nas ruas, moradores\u2026 https://t.co/PicUDJXiKs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1134960315035279360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 01:52:14 +0000 2019", "text": "@alvarodias_ @Bela10727624 Todos nas ruas!!#foraSTF lixo!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114345035724677120", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 21:16:23 +0000 2019", "text": "Queria que as pessoas se preocupassem mais em \u00f1  jogar lixo nas ruas do que com a sexualidade  da Ludmila", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135656497214611461", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 13:10:00 +0000 2019", "text": "Recadinho: bebam \u00e1gua, n\u00e3o joguem lixo nas ruas e nem nos rios/mares!\n          cuide de si e da natureza \ud83d\udc96", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134809321294979073", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 12:38:36 +0000 2019", "text": "Vamos evitar os alagamentos e transtornos,Vamos policiar nosso lixo espalhados nas ruas e boeiros a chuvas vem ai p\u2026 https://t.co/KL1TvsmAXs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135163806299152384", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:20:58 +0000 2019", "text": "esses panacas que fica fazendo baderna nas Ruas gritando lula Livre podem ir embora para Venezuela que nos mandamos\u2026 https://t.co/OwS7B5Yo8m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135325464455782403", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:31:28 +0000 2019", "text": "Paulo Pimenta \u00e9 um dos membros da quadrilha do PT que roubou o povo brasileiro , deixando morrer nas estradas por f\u2026 https://t.co/eBQQ1XwFkB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135675396136079360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 03:59:02 +0000 2019", "text": "@angelocoronel_ Vc \u00e9 anti democr\u00e1tico e n\u00e3o aceita a decis\u00e3o do povo nas urnas e nem nas ruas, vc \u00e9 abomin\u00e1vel seu lixo .", "in_reply_to_screen_name": "angelocoronel_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135757830332604416", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 09:57:05 +0000 2019", "text": "#BDSP\n@gloria_vanique @rodrigobocardi \nBom dia SP\nVejo muitos carros jogando lixo ( principalmente recicl\u00e1veis) pel\u2026 https://t.co/WLTvhR1yvJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135847937328762881", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 22:09:12 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/tQZ0mcj6Fa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1114651294327877633", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:27:38 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/8WvIdZGBCK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1114550235039260673", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 12:48:03 +0000 2019", "text": "@goulart_lenita Um p\u00fablico completamente diferente, n tem peitos, bundas, pinto de fora. N\u00e3o tem lixo jogado nas ru\u2026 https://t.co/TzpksyX7Ht", "in_reply_to_screen_name": "goulart_lenita", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134803797388251136", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 20:22:29 +0000 2019", "text": "Toda chuva \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o de Deus. Mas quando alaga, inunda casas, carros, deslizamentos e etc n\u00e3o \u00e9 culpa da chuva e\u2026 https://t.co/h0jgKZty8N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114624437222088706", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:50:41 +0000 2019", "text": "#VCnoJL1 Enquanto n\u00e3o se tomam uma decis\u00e3o concreta em rela\u00e7\u00e3o h\u00e1 um lugar definitivo para a coleta do lixo,Bel\u00e9m c\u2026 https://t.co/Wv9JPq8anY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135559433390645249", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:13:19 +0000 2019", "text": "#G1PA\n\nLixo come\u00e7a a se acumular nas ruas de Bel\u00e9m devido a protesto de 'vizinhos' do Aterro Sanit\u00e1rio de Marituba\u2026 https://t.co/3CBtFZFNYY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135550030348259329", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:53:09 +0000 2019", "text": "@LuisFMalaca Taxa que o PAN quer para acabar com o lixo nas ruas e beatas... um gajo burro que deve viver nalgum en\u2026 https://t.co/stcAp36nCY", "in_reply_to_screen_name": "LuisFMalaca", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135680850912325632", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 04:52:52 +0000 2019", "text": "M\u00e9dia onde o lixo \u00e9 descartado nas ruas,nos rios e mares.A humanidade depende da riqueza acumulada dos ricos e a na\u2026 https://t.co/KzF5D4jRtn", "in_reply_to_screen_name": "izabelcrisp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135046603155398656", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 20:47:37 +0000 2019", "text": "@republica_ctba @NAS_RUAS Ele \u00e9 um arquivo vivo da esquerda  !!! Os pr\u00f3prios mandantes v\u00e3o dar um jeito nele pois s\u2026 https://t.co/7VKQeAmPYk", "in_reply_to_screen_name": "republica_ctba", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135286871876153344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 15:20:57 +0000 2019", "text": "@prefsp Eu amo S\u00e3o Paulo! Sou do interior mudei pra sp em 2007 nunca joguei lixo na rua. J\u00e1 passei fome aqui sem em\u2026 https://t.co/lf6yYZMjS3", "in_reply_to_screen_name": "prefsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134842274410565633", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 00:42:00 +0000 2019", "text": "@luciano_hang Hoje a Vit\u00f3ria \u00e9 de todo o povo brasileiro e nosso que lutamos nas ruas e nas redes sociais!\n\nO PT e\u2026 https://t.co/cOTorltEbq", "in_reply_to_screen_name": "luciano_hang", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135708244817711112", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 10:22:35 +0000 2019", "text": "@lmegale A turma q estava nas ruas ontem, \"lutando\" contra \"cortes\" q n\u00e3o existem, apoiam esse lixo desse ditador.\u2026 https://t.co/mfVvIrj4Zh", "in_reply_to_screen_name": "lmegale", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134767188106252288", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:21:22 +0000 2019", "text": "Em muitas capitais brasileiras existem leis que multa o morador que joga lixo nas ruas, era pra ter uma lei dessa a\u2026 https://t.co/Vb04OFlzIX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135567156148625410", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:03:02 +0000 2019", "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (01), o ac\u00famulo de lixo nas ruas e na porta das resid\u00eancias j\u00e1 incomodava a popula\u00e7\u00e3o em v\u00e1ri\u2026 https://t.co/GVbjirZsDd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Etus Brasil", "id_str": "1134867967425097728", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:01:46 +0000 2019", "text": "Acho que a prefeitura de Bel\u00e9m pretende tapar os buracos no asfalto com o lixo acumulado nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135320633708097539", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 15:45:11 +0000 2019", "text": "@Haddad_Fernando Disseram que n\u00e3o podemos jogar lixo nas ruas...", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134848375558479872", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 08:25:18 +0000 2019", "text": "Quando se joga lixo nas ruas ou na praia, esse lixo ou \u00e9 levado pela chuva at\u00e9 as bocas de lobo ou \u00e9 levado pelas o\u2026 https://t.co/ltYnhATFYR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Instagram", "id_str": "1135462450705231874", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 00:17:12 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es https://t.co/0JQmECauWF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "WebresolTweet", "id_str": "1135339614410039306", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 16:04:21 +0000 2019", "text": "triste a situa\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m com um monte de lixo espalhados nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135577973321601024", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 21:20:57 +0000 2019", "text": "Como se n\u00e3o bastasse ser uma cidade esburacada, mal iluminada e cheia de pontos de alagamentos quando chove, Bel\u00e9m,\u2026 https://t.co/8JBKEgVpK2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 83, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1134932873113427968", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 01:41:04 +0000 2019", "text": "@luciano_hang Uhuuuuuu...o povo nas ruas. #foraSTF lixo!!\ud83c\udccf\ud83d\ude44\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "in_reply_to_screen_name": "luciano_hang", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114342223150186496", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:39:50 +0000 2019", "text": "Eu vejo muita gente tirando sarro da cara de quem trabalha recolhendo lixo nas ruas,mas na minha opini\u00e3o as pessoas\u2026 https://t.co/2W3FmCJXnE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134922527267065857", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:46:47 +0000 2019", "text": "Se eu soubesse dirigir, alugava uma picape, pegava todos os sacoa de lixo que tao acumulados nas ruas e tacava TUDO na frente da prefeitura", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135679247132110850", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:19:47 +0000 2019", "text": "Acho engra\u00e7ado as pessoas jogando culpa na prefeitura por causa do lixo nas ruas mas s\u00e3o elas que jogam A PORRA DO\u2026 https://t.co/nqXJf8HAt1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114548259845038083", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 03:53:53 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/Djhmvpl1Ul", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135756533483155456", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 09:31:39 +0000 2019", "text": "@DeputadoFederal @DCM_online MAS ELE N\u00c3O \u00c9 LADR\u00c3O NEM CORRUPTO E ANDA A VONTADE NAS RUAS, DEVOLVE OS 10 MILH\u00d5ES QUE\u2026 https://t.co/gkqh4m1gjV", "in_reply_to_screen_name": "DeputadoFederal", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135116760133382144", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 15:34:02 +0000 2019", "text": "@Gipijamuda1903 @GauchaLixo @RavazzolliBruno o maior verme da imprensa deveria apanhar nas ruas de poa para parar de ser t\u00e3o lixo humano", "in_reply_to_screen_name": "Gipijamuda1903", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135207957287833601", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 07:51:57 +0000 2019", "text": "@iziddio @filipecbranco @LilaGraceRose Voc\u00ea acha mesmo que Deus gosta de ver o seus filhos jogados na sua como se f\u2026 https://t.co/Wq2t38wfg3", "in_reply_to_screen_name": "iziddio", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135091668036796416", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 18:21:51 +0000 2019", "text": "@Tina_Bel Lixo \u00e9 sua esq., seu partido e o que vcs fazem nas ruas uma manifesta\u00e7\u00e3o sem fundamentos, por um corte na\u2026 https://t.co/CL4NKxyixG", "in_reply_to_screen_name": "Tina_Bel", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135250190347186176", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 12:07:17 +0000 2019", "text": "Eu acho engra\u00e7ado o tanto de gente postando textos enormes no fb metendo o pau na prefeitura pelo alagamento nas ru\u2026 https://t.co/7gqa2AlzGI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134793536015089667", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 22:00:00 +0000 2019", "text": "#maislidas\nNa manh\u00e3 deste s\u00e1bado (1), o ac\u00famulo de lixo nas ruas e na porta das resid\u00eancias j\u00e1 incomodava a popula\u00e7\u2026 https://t.co/qePAwgYFHC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "source": "TweetDeck", "id_str": "1134942698564071424", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 16:26:03 +0000 2019", "text": "Gente prometam se esfor\u00e7ar por favor em nem se quer jogar lixo nas ruas ou at\u00e9 mesmo desperdi\u00e7ar \u00e1gua enquanto esco\u2026 https://t.co/ErbevW5gFQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134858660444889088", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 00:44:04 +0000 2019", "text": "Diante algumas not\u00edcias tristes, resolvi passear na orla de Fortaleza. Precisava refletir e alegrar meu \ud83d\udda4 um pouco.\u2026 https://t.co/Su8r2IHPCm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135346376303398918", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 20:46:41 +0000 2019", "text": "@Michael_santosp @QuebrandoOTabu Concordo em tudo! S\u00f3 acrescentando, que o mundo ainda joga tantas crian\u00e7as nas rua\u2026 https://t.co/2jZCvcY3HX", "in_reply_to_screen_name": "Michael_santosp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114630527246639104", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 02:22:04 +0000 2019", "text": "Q lugar mais lixo que n tem condi\u00e7\u00f5es nem de andar, mta gente mal educada andando nas ruas, fedor supremo de mijo e\u2026 https://t.co/W2xi8UCbli", "in_reply_to_screen_name": "vi5t8r", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114352541964349440", "is_retweet": false, "coordinates": null}]