[{"created_at": "Thu Apr 18 15:54:20 +0000 2019", "text": "Rep\u00f3rter na Rua\n\nLatam alega falta de seguran\u00e7a e cancela voos no aeroporto de Bauru at\u00e9 maio. Companhia questiona\u2026 https://t.co/S5jplDh72Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1118905611457052672", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 24 10:14:13 +0000 2019", "text": "#VCnoJM Bom dia Ricardo assaltos no ponto de \u00f4nibus na Rua Padre Feij\u00f3 no bairro do Canela \u00e9 fruto da falta de poli\u2026 https://t.co/2tFou6YvRl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1120994346571005953", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat May 11 01:42:56 +0000 2019", "text": "a \u00fanica coisa q sinto falta em morar fora eh a seguran\u00e7a\npoder sair na rua a qualquer hora sabendo q nada de ruim v\u2026 https://t.co/dEBASY82WX", "in_reply_to_screen_name": "parakkooks", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127026270896783360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue May 28 10:44:01 +0000 2019", "text": "#bdsp na minha rua. Tomara que falem do risco em atravessar a avenida que n\u00e3o tem faixa de pedestres e da falta de\u2026 https://t.co/pVaWSZKM0Z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1133323033484169220", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 08 15:28:17 +0000 2019", "text": "\u201cpq n existe dia do homem pipipopo\u201d \n\nsera q homens tem q lidar com machismo, falta de igualdade salarial, falta de\u2026 https://t.co/zKaq6yxtrl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104041153228345348", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 09 02:05:09 +0000 2019", "text": "Caos no RJ, cad\u00ea @MCrivella @wilsonwitzel  resultado da falta de conserva\u00e7\u00e3o, povo ilhado na rua sem seguran\u00e7a.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1115435448896192512", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Apr 19 00:35:46 +0000 2019", "text": "@gueibs Culpabiliza\u00e7\u00e3o da v\u00edtima. Voc\u00ea foi assaltado pq tava com o celular na rua, e n\u00e3o pela falta de seguran\u00e7a e viol\u00eancia da cidade...", "in_reply_to_screen_name": "gueibs", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1119036833017602048", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Mar 26 20:29:50 +0000 2019", "text": "De que adianta ser bem sucedido se o Brasil for um caos, se os impostos s\u00e3o confiscat\u00f3rios e n\u00e3o se tem benef\u00edcios\u2026 https://t.co/6h8aUXBOx4", "in_reply_to_screen_name": "davi_rangel", "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1110640020128493568", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 20 18:22:57 +0000 2019", "text": "Aten\u00e7\u00e3o. Devidos a falta de seguran\u00e7a moment\u00e2nea na regi\u00e3o do Borel, a linha 603 seguir\u00e1 pela Conde de Bonfim at\u00e9 a\u2026 https://t.co/y9F440zzCN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 28, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1108433764806479872", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 13 21:54:20 +0000 2019", "text": "A segunda eu destaquei porque, \u00e9 essencial saber o motivo disso, NENHUMA M\u00c3E COLOCA MAIS FILHOS NA RUA POR FALTA DE\u2026 https://t.co/XWEo32DJJb", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1105950244146159617", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Mar 21 17:33:01 +0000 2019", "text": "#FOXSportsradiobrasil  venha a falta de p\u00fablico tem muito a ver com a falta de seguran\u00e7a , pra se ter uma ideia at\u00e9\u2026 https://t.co/Ji46KBxIiO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1108783585979518976", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Mar 14 05:46:50 +0000 2019", "text": "@atrizmagalhaes @LiloVLOG @benebarbosa_mvb N\u00e3o foram os jogos que fizeram as crian\u00e7as pararem de brincar na rua foi\u2026 https://t.co/wGehCA6nqc", "in_reply_to_screen_name": "Vanguardneed", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1106069154656907264", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 05 09:52:11 +0000 2019", "text": "Eu t\u00f4 sempre falando sobre  a falta de seguran\u00e7a no final do ensaio... agora apareceu na TV que inclusive o caveir\u00e3\u2026 https://t.co/fAOYdpEvTm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1092722546125033474", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 15 10:19:04 +0000 2019", "text": "@BomDiaBrasil Quero que lembre que foi ele que come\u00e7ou essa guerra civil !por falta de projetos na seguran\u00e7a p\u00fablic\u2026 https://t.co/dujoDMgJqX", "in_reply_to_screen_name": "BomDiaBrasil", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1085119167890710528", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Mar 14 10:40:48 +0000 2019", "text": "@jairbolsonaro Entre ele para n\u00e3o ficar sem .\nCad\u00ea os profissionais da sa\u00fade? N\u00e3o tem, pessoas morrem a cada 1 minu\u2026 https://t.co/ZUGmhzZtJf", "in_reply_to_screen_name": "Kamilly89150216", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1106143131207172096", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Apr 25 10:26:51 +0000 2019", "text": "@UOLNoticias A falta de seguran\u00e7a gera os seguran\u00e7as de rua. A falta da concorr\u00eancia comercial gera os ambulantes.\u2026 https://t.co/I0g2obuBRI", "in_reply_to_screen_name": "UOLNoticias", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1121359913886863360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 15:27:23 +0000 2019", "text": "V\u00e3o pra baixa da \u00e9gua, reclamam todo dia da falta de seguran\u00e7a, que n\u00e3o pode sair na rua por conta da bandidagem...\u2026 https://t.co/DXqfdEreCJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081572876233396224", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 15 12:27:46 +0000 2019", "text": "@GeneralMourao Sr Mour\u00e3o n\u00e3o culpe os games pela triste trag\u00e9dia ocorrida na escola , milh\u00f5es de jovens e adultos j\u2026 https://t.co/KhZ44EhtrG", "in_reply_to_screen_name": "GeneralMourao", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1106532437495087104", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Apr 28 01:09:12 +0000 2019", "text": "O pior \u00e9 que ainda querem cobrar seguran\u00e7a e reclamar da falta de pol\u00edcia na rua e prendendo bandidos. Mas me diz c\u2026 https://t.co/zl7IemVZg1", "in_reply_to_screen_name": "EdyannB", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1122306739720921089", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 17 13:24:29 +0000 2019", "text": "O que atrapalham os pedestres s\u00e3o os buracos na cal\u00e7ada, na rua, a falta de seguran\u00e7a, e agora a falta de no\u00e7\u00e3o ! \ud83d\ude21\u2026 https://t.co/VhG9B2MQzk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1118505512402862080", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon May 06 14:58:24 +0000 2019", "text": "aqui na minha cidade uma menina de 16 anos foi estuprada por TR\u00caS CARAS E GRAVARAM ELA MANO PQP EU FICO COM TANTO M\u2026 https://t.co/8VLHfguhom", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1125414515259191297", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Apr 04 19:20:35 +0000 2019", "text": "Uma pena, pois na sua \u00e9poca n\u00e3o tinha falta de seguran\u00e7a e uma viol\u00eancia absurda que impedia as crian\u00e7as de se dive\u2026 https://t.co/3XYwn6AylW", "in_reply_to_screen_name": "NickLoL04", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1113884083204055043", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 09 03:05:13 +0000 2019", "text": "Sou a favor pela seguran\u00e7a, novo governo, inclusive pela a\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito na rua. Mas falta de preparo \u00e9 inaceit\u00e1ve\u2026 https://t.co/cXhQQPBQnF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1115450565356552193", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 17 06:00:01 +0000 2019", "text": "Blitz Estad\u00e3o: Falta de seguran\u00e7a deixa motoristas apreensivos na regi\u00e3o da Rua do Glic\u00e9rio https://t.co/FPtAija3YI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "source": "TweetDeck", "id_str": "1118393659727106049", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Mar 30 10:55:54 +0000 2019", "text": "Ain que lindo o texto do \"Paulo Coelho\"... Crian\u00e7as s\u00e3o torturadas em fila de hospital esperando atendimento at\u00e9 hj\u2026 https://t.co/nfyaDPdSyE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1111945137410789377", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 23 18:46:14 +0000 2019", "text": "@PmpInforma Pouco adianta pois os motoristas NUNCA respeitam placas, sinaliza\u00e7\u00f5es, faixas de seguran\u00e7a etc.\nFalta u\u2026 https://t.co/Jiw1oxwslx", "in_reply_to_screen_name": "PmpInforma", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1120760810459017218", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 15 19:34:51 +0000 2019", "text": "@daarksix @zevictttGBR Mas a\u00ed, meu anjo, \u00e9 um problema de SEGURAN\u00c7A PUBLICA e n\u00e3o falta de armamento. Ao inv\u00e9s do g\u2026 https://t.co/49Hpe99d1y", "in_reply_to_screen_name": "daarksix", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1106639916874846208", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 25 21:24:00 +0000 2019", "text": "@LunaWhiteWW @oalewerneck @MateusGraciolli Essa lavagem cerebral da nisso, os cara preferem eleger corruptos q v\u00e3o\u2026 https://t.co/ALvhZfnBUE", "in_reply_to_screen_name": "HyukaKoichi", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1088910380557062144", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 19 15:09:49 +0000 2019", "text": "O cara tem uma caminhonete VOLVO e estaciona na rua. \u00c9 muita cren\u00e7a na seguran\u00e7a p\u00fablica. Ou falta de no\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1097875912018878464", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jan 07 11:45:55 +0000 2019", "text": "@joaolopesmn @porondefortal @prefeiturapmf @LeiSecaFortal Bem isso mesmo! A Periferia t\u00e1 abandonada pelas autoridad\u2026 https://t.co/AKKdkLSqU4", "in_reply_to_screen_name": "joaolopesmn", "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1082241922218053632", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri May 03 00:19:17 +0000 2019", "text": "estou farta. \nestou farta de sentir medo\nestou farta de n\u00e3o poder andar na rua a noite\nestou farta de sentir a adre\u2026 https://t.co/ZZkuW8ldAH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1124106115208421377", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 10 17:32:51 +0000 2019", "text": "Eu tamb\u00e9m. Pris\u00e3o perp\u00e9tua pra esse canalha que matou milhares nos hospitais, na rua pela falta de seguran\u00e7a, nas e\u2026 https://t.co/fsOxpg17gL", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1116031298961903617", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 13 14:33:27 +0000 2019", "text": "@suuweetie Ata at\u00e9 pq um casal gay na rua sente a mesma seguran\u00e7a de um casal hetero n\u00e9\nQual \u00e9 o casal hetero que \u00e9\u2026 https://t.co/k7vVlfH0rW", "in_reply_to_screen_name": "suuweetie", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1095692430257672196", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 20 09:41:19 +0000 2019", "text": "@rodrigobocardi  na regi\u00e3o do Mandaqui um descaso total , muitos moradores em situa\u00e7\u00e3o de rua. Principalmente numa\u2026 https://t.co/grV9P3bwpi", "in_reply_to_screen_name": "rodrigobocardi", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108302490083172353", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 10 19:19:57 +0000 2019", "text": "MINUTO LEGISLATIVO \nVereador Andr\u00e9 Pessata solicita mais seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito da Rasa \nA falta de um quebra-molas\u2026 https://t.co/13PjsrFib1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1116058251525795842", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 14:46:05 +0000 2019", "text": "Vai ser um saco lidar com gente andando armada na rua sem o porte (porque posse \u00e9 diferente de porte), e justifican\u2026 https://t.co/dOcGJg8KWF", "in_reply_to_screen_name": "AgreliNoia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114539780606517248", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 24 20:52:56 +0000 2019", "text": "caralho esse povo s\u00f3 sabe reclamar, se faz carnaval na rua reclamam de falta de seguran\u00e7a, se tem que pagar um pouc\u2026 https://t.co/rjdqNF7tFF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1088540175033085952", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Feb 23 17:16:15 +0000 2019", "text": "@milenamiscaela Andar sozinha na rua sabendo que um cara estuprou algu\u00e9m e t\u00e1 solto por falta de provas, v\u00e3o espera\u2026 https://t.co/NsZKKJH3it", "in_reply_to_screen_name": "milenamiscaela", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1099357280640909312", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Apr 17 02:17:16 +0000 2019", "text": "Hoje eu tomei esporro de um velho bebado na rua pq tava com o celular na m\u00e3o e podia ser assaltada ... imagina q lo\u2026 https://t.co/7hjWvRSN3d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1118337603026280450", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 13 19:42:58 +0000 2019", "text": "@anabdo2107 \u00c9 falta de seguran\u00e7a qdo um casal gay ou de l\u00e9sbicas andam de m\u00e3os dadas na rua e vem um terceiro xinga\u2026 https://t.co/rlBtRdNdXJ", "in_reply_to_screen_name": "anabdo2107", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1095770324413698049", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed May 22 00:12:07 +0000 2019", "text": "Muito bem impressionado com Bristol. Sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, ciclovia de verdade, pista exclusiva pra \u00f4nibus (painel\u2026 https://t.co/sgci4KD04S", "in_reply_to_screen_name": "rodrigo__c", "retweet_count": 1, "favorite_count": 85, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1130989680210731009", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 26 16:45:44 +0000 2019", "text": "- Reclama de falta de seguran\u00e7a na cidade\n- Reclama qdo a policia come\u00e7a a fazer abordagem na rua\n\nOs dois a 80km.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1100436766413209601", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 15 13:10:52 +0000 2019", "text": "Minhas ora\u00e7\u00f5es s\u00e3o por todos porque cada um tem sofrido terrivelmente de muitas formas! \nS\u00e3o perdas irrepar\u00e1veis, v\u2026 https://t.co/R4qJpq8Yvq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1106543284162314240", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 23:29:33 +0000 2019", "text": "sem contar as milhoes de vzs q nos somos destratadas em coisas mt +  basicas, como falta de credibilidade/voz no tr\u2026 https://t.co/ET599A5uHP", "in_reply_to_screen_name": "joelhoss", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135690011519717376", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Apr 08 23:24:49 +0000 2019", "text": "@Tec_Mundo E os viadutos que podem cair s\u00f3 notam qdo cai. Mais f\u00e1cil ir pra cima de quem esta na rua trabalhando, c\u2026 https://t.co/8IISMKjK92", "in_reply_to_screen_name": "Tec_Mundo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1115395101843427329", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon May 13 22:39:37 +0000 2019", "text": "#SP2 O pior \u00e9 que quando levam nosso celular nos sentimos culpados por us\u00e1-lo na rua. Por\u00e9m, o verdadeiro culpado \u00e9 a falta de seguran\u00e7a.", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128067301029421062", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 25 16:17:52 +0000 2019", "text": "@MooreDeveloper @arthurbogea @VimLerNoticias @AndreiaSadi @g1 O lgbt n\u00e3o \u00e9 morto na rua por falta de direitos, mas\u2026 https://t.co/YbWalX8M6S", "in_reply_to_screen_name": "MooreDeveloper", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1088833339858055172", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 20 00:52:14 +0000 2019", "text": "@lissahamada Nem \u00e9, Lissa. Morei na Austria e l\u00e1 andar na rua era t\u00e3o seguro que chega a revoltar muito essa falta\u2026 https://t.co/p9crP2LuJv", "in_reply_to_screen_name": "lissahamada", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1098022479778496512", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 11:17:12 +0000 2019", "text": "@corujapride @felipeneto \u00c9 justamente pela falta de interesse pela pol\u00edtica que o Brasil est\u00e1 numa merda, que no Br\u2026 https://t.co/IYDLrG4RSc", "in_reply_to_screen_name": "corujapride", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080422753612845056", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 08:09:33 +0000 2019", "text": "@JornalOGlobo Pra que pagar 2 ou 3 mil numa caneta sendo que uma de 1 real faz a mesma coisa .o Brasil tem que acor\u2026 https://t.co/mxPbGUNYDm", "in_reply_to_screen_name": "JornalOGlobo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080737918518464512", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 16 22:39:47 +0000 2019", "text": "@sweetcherryfury eu fico incomodada com gente que acha que s\u00f3 o Brasil \u00e9 diferente em tudo sdjfdkfj\ns\u00f3 a gente tem\u2026 https://t.co/wfOWjwTrR3", "in_reply_to_screen_name": "sweetcherryfury", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1085667962105802752", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 08 15:28:07 +0000 2019", "text": "Mulheres n\u00e3o aguentam mais sentir medo na rua, pelo fato de falta de seguran\u00e7a e da mente de voc\u00eas cheia de merda e maldade misturadas", "in_reply_to_screen_name": "silva_claricy", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1104041110693990407", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Mar 12 13:20:20 +0000 2019", "text": "@BolsonaroSP Hoje a falta de seguran\u00e7a vem dos bandidos na rua dos traficantes dos milicianos", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1105458506268848129", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Mar 12 10:32:43 +0000 2019", "text": "@BolsonaroSP A falta de seguran\u00e7a \u00e9 um fato. A elite pol\u00edtica, segue com direito ao porte de arma e se n\u00e3o bastasse\u2026 https://t.co/S7cqzunday", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105416323604070400", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 01 04:16:51 +0000 2019", "text": "Rep\u00f3rter na Rua \n\nCondutores reclamam da falta de seguran\u00e7a nas rodovias da regi\u00e3o; \"Aquaplanagem\" resultou em tr\u00eas\u2026 https://t.co/XLmojnwrau", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1101335465783889920", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon May 13 10:17:15 +0000 2019", "text": "#bdsp lament\u00e1vel as situa\u00e7\u00f5es de roubo presentes em toda cidade de S\u00e3o Paulo, a falta de seguran\u00e7a, deixa marcas na\u2026 https://t.co/zUFJIeZpqw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1127880478319575042", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 09 02:30:12 +0000 2019", "text": "@hallanafofita @laura_autran @clara_gregoriio \u00e9 surreal voc\u00ea reclamar da falta de seguran\u00e7a p\u00fablica, de bandido arm\u2026 https://t.co/vA4MLciCYz", "in_reply_to_screen_name": "hallanafofita", "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1082826844028747777", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 13 16:53:36 +0000 2019", "text": "@anabdo2107 Quando tu sentir medo de morrer na rua PORQUE EST\u00c1 BEIJANDO ALGU\u00c9M a\u00ed tu vem falar que \u00e9 o problema \u00e9 a\u2026 https://t.co/xafAozyqJ4", "in_reply_to_screen_name": "anabdo2107", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095727700151537664", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 13 21:36:19 +0000 2019", "text": "\u00c9 pra isso @prefsp que pagamos IPTU? Pra essa empresa Esquadra Seguran\u00e7a tomar conta de toda a rua? Tanto de noite\u2026 https://t.co/4Kb9bHWjjW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1105945710728564736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 20 01:15:33 +0000 2019", "text": "@brendalipereira @RenanDelari @JUAREZ_CARDOSO @BuchechaOficial A GLO acabou faz tempo. Eles estavam na rua fazendo\u2026 https://t.co/dVDOtVtry4", "in_reply_to_screen_name": "brendalipereira", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1119409232221229056", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Apr 08 22:07:19 +0000 2019", "text": "@cynaramenezes Sua quadrilha desvio bilh\u00f5es, matando pessoas nos hospitais e na rua, devido a falta de recursos na\u2026 https://t.co/v2JbyDKSn7", "in_reply_to_screen_name": "cynaramenezes", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115375596450799617", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 29 22:36:38 +0000 2019", "text": "S\u00f3 o que falta fazer \u00e9 uma palha\u00e7ada dessa. J\u00e1 mobilizaram pessoas, servi\u00e7os, pra olhar para uma repeti\u00e7\u00e3o. Calcula\u2026 https://t.co/Db49SuwAyi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1090378211857522688", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 13 18:38:51 +0000 2019", "text": "@anaamelialemos A falta de seguran\u00e7a \u00e9 em casa, na rua, escolas, banco, clube, mercado, bar, restaurante, em todos\u2026 https://t.co/ZI0UnG2zTV", "in_reply_to_screen_name": "anaamelialemos", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1105901050278625292", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 13 22:53:58 +0000 2019", "text": "@FlavioBolsonaro @FlavioBolsonaro  Esse ataque mostra a falta de seguran\u00e7a nas escolas p\u00fablicas e nas ruas.  N\u00e3o falta de mais armas na rua.", "in_reply_to_screen_name": "FlavioBolsonaro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1105965250355097600", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 13 15:06:53 +0000 2019", "text": "@thorondoriggow Voc\u00ea \u00e9 gay? Pq eu acho uma baita falta de fodelan\u00e7a na vida hetero defender ser contra a criminaliz\u2026 https://t.co/KIU4fBBxUm", "in_reply_to_screen_name": "Kotonoaware", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1095700845595934726", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 15 14:23:07 +0000 2019", "text": "Qual \u00e9 a coisa q vc mais sente falta do Canad\u00e1 \u2014 tudo mas principalmente a seguran\u00e7a de poder andar na rua sozinha https://t.co/OgOx6sg01N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Curious Cat", "id_str": "1106561468840009730", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 15 01:50:02 +0000 2019", "text": "@jdoriajr Enfim voc\u00eas est\u00e3o fazendo alguma coisa, falta colocar mais policia na rua fortemente armados e tomba ladr\u2026 https://t.co/EKdz6rEPuL", "in_reply_to_screen_name": "jdoriajr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1084991065285951493", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 17:00:56 +0000 2019", "text": "@Fernand56642740 @MiriamLeitaoCom @dilmabr Quem tem medo de 35 anos, n\u00e3o faz ideia da seguran\u00e7a que era. Andar na r\u2026 https://t.co/kBNRrFS13L", "in_reply_to_screen_name": "Fernand56642740", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080509258951770112", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 26 12:00:17 +0000 2019", "text": "@mariadorosario @JFMargarida Respondo: todos n\u00f3s somos amea\u00e7ados diariamente na rua e em casa por falta de Seguran\u00e7\u2026 https://t.co/Z5DTJqHsKR", "in_reply_to_screen_name": "mariadorosario", "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1089130906835664897", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Mar 02 22:10:55 +0000 2019", "text": "VAMOS FALAR DE FALTA DE RESPEITO E FALTA DE COMPAIXAO ? \nAten\u00e7\u00e3o as pessoas que moram em Porto Alegre a belshop da\u2026 https://t.co/sPUuVBVHCl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1101968149438701568", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 09 21:16:58 +0000 2019", "text": "o resto \u00e9 falta de higiene \u201cnormas de seguran\u00e7a b\u00e1sica\u201d n\u00e3o pode usar j\u00e1 levo na rua fdp https://t.co/8Uhps6XjZQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1115725314292895744", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 26 17:38:18 +0000 2019", "text": "minha v\u00f3 levou a chave de casa e me deixou na rua a\u00ed eu decidi tentar dar uma de \"lockpick\" com clipes na porta dos\u2026 https://t.co/cMwhwMJMUa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1100449994669256704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed May 01 19:26:25 +0000 2019", "text": "@FitxaboBoca Isso j\u00e1 \u00e9 um caso de falta de seguran\u00e7a na rua. Enfim, animais h\u00e1 em todo o lado", "in_reply_to_screen_name": "FitxaboBoca", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1123670026630959107", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Mar 03 15:57:06 +0000 2019", "text": "@brasil247 @RogerioCorreia_ Um Presidente corrupto e provoca a morte de centenas de pessoas por falta de ensino, se\u2026 https://t.co/Id6wdysGto", "in_reply_to_screen_name": "brasil247", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1102236466305032192", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu May 16 12:46:34 +0000 2019", "text": "@FranciscoRJr @rivercaos @RoseDBarros E sim, deve ser, n deve ser pq os pr\u00e9dios est\u00e3o caindo na cabe\u00e7a de quem entr\u2026 https://t.co/c4UDm36kx5", "in_reply_to_screen_name": "FranciscoRJr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1129005218354663424", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 17:40:30 +0000 2019", "text": "Ele n\u00e3o fez quase nada at\u00e9 o momento. Se trabalhasse em uma empresa privada, estava na rua a muito tempo. O que mai\u2026 https://t.co/VL8fsofrFm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPad", "id_str": "1135239783725314054", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 16 20:13:04 +0000 2019", "text": "@LulaOficial A paz \u00e9 viver com dignidade, algo que o PT roubou. Oque \u00e9 paz para voc\u00ea? \u00c9 soltar pombas brancas na ru\u2026 https://t.co/5e6z2c45n9", "in_reply_to_screen_name": "LulaOficial", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1085631038901096449", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Mar 12 11:45:45 +0000 2019", "text": "algu\u00e9m sabe me dizer se eu tb posso me auto-exilar alegando falta de seguranca pq todos os dias corro risco de ser\u2026 https://t.co/wD3f5A9gJn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1105434702951923712", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun May 19 11:22:42 +0000 2019", "text": "@IlonaSzaboC @tabataamaralsp @AOC Precisamos de povo na rua. Uma pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica criminosa. E nenhuma\u2026 https://t.co/klB8f98U0D", "in_reply_to_screen_name": "IlonaSzaboC", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1130071274003337217", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Mar 11 14:11:40 +0000 2019", "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es, funcion\u00e1rios do hospital Santa J\u00falia est\u00e3o sofrendo com a falta de seguran\u00e7a (Policiamento) na\u2026 https://t.co/nVZDLTSnUj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1105109033499934720", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue May 21 09:18:33 +0000 2019", "text": "#BDSP Rodrigo, na boa...a Rodovia Fern\u00e3o Dias v\u00e1rios problemas entre eles a falta de seguran\u00e7a mas deixar uma crian\u2026 https://t.co/Oshsf3KBHo", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1130764808264048641", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Apr 11 11:38:49 +0000 2019", "text": "@folha @folhailustrada Depende como faz a pergunta, porte de arma na rua todo dia para todo mundo? Ou porte de arma\u2026 https://t.co/fC9epZqHBH", "in_reply_to_screen_name": "folha", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116304593661714432", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 23 21:59:34 +0000 2019", "text": "Coisas que fazem falta no Brasil: supermercado barato, transporte p\u00fablico que funciona, tr\u00e2nsito que funciona, segu\u2026 https://t.co/tZavbHCwJr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1120809462703509506", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Apr 08 11:48:22 +0000 2019", "text": "Como \u00e9 triste a falta de seguran\u00e7a, em qualquer lugar, na rua, no ponto de \u00f4nibus, na sua casa, na fazenda e na ch\u00e1\u2026 https://t.co/GQhKtfjQjK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1115219830523727872", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 20 23:53:54 +0000 2019", "text": "@geraldomiotto @CmdoCMS general miotto sinto falta do tempo da fatura de 70 ha 85 sinto falta nos ajude volta ao ve\u2026 https://t.co/wvywe1jjTa", "in_reply_to_screen_name": "geraldomiotto", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1108517051256197120", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 17:47:26 +0000 2019", "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o #BlocoQueer\n\u2022 vai ter em janeiro\n\u2022 lugar fechado para seguran\u00e7a e conforto.\n\u2022 100 apoio 100 blo\u2026 https://t.co/56cOcSxq05", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 32, "favorite_count": 281, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1080520958027411457", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 17 02:22:10 +0000 2019", "text": "Que a falta de seguran\u00e7a vem da desigualdade a gente sabe, mas eai como resolve com o bandido que j\u00e1 \u00e9 adulto e vai\u2026 https://t.co/iDY5yoYcHH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1085723926532100096", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Mar 24 06:09:07 +0000 2019", "text": "@alexmo3 @RachelSherazade @SanosukeSAGAR18 Vc est\u00e1 agindo como cego conivente com os roubos bilion\u00e1rio dos seus com\u2026 https://t.co/JaOWPCV3Hz", "in_reply_to_screen_name": "alexmo3", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1109698638060630016", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 23:33:04 +0000 2019", "text": "E os PM esperar a mina ir embora pra liberar esse DOENTE... Querem esperar a pr\u00f3xima ser estuprada??? N \u00e9 poss\u00edvel\u2026 https://t.co/Ot7hdmAlex", "in_reply_to_screen_name": "luacconsoli", "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1136053285255831552", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 14:59:55 +0000 2019", "text": "Vamos ver se a @comurggyn faz o mesmo na av A com rua 07 no jd sto ant\u00f4nio,o mato tomou conta dos lotes dos proprie\u2026 https://t.co/0s2Vc8IxO5", "in_reply_to_screen_name": "FernandoContart", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135924145609420801", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 11:28:33 +0000 2019", "text": "@zirigong @DollarHumble @hbredda O fen\u00f4meno do shopping me parece muito relacionado a falta de seguran\u00e7a. O Cidad\u00e3o\u2026 https://t.co/AwX8Cf0AtU", "in_reply_to_screen_name": "usuariobatista", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081512774696603649", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Mar 22 04:26:12 +0000 2019", "text": "ta sendo um pesadelo morar em rio branco \n \nfalta de empregos, de seguran\u00e7a, descaso na sa\u00fade p\u00fablica, os buraco q\u2026 https://t.co/mlG3EahwVg", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 68, "favorite_count": 146, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108947965794639872", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Feb 14 10:50:20 +0000 2019", "text": "poxa, realmente todo dia um casal heterossexual \u00e9 espancado na rua por andar de m\u00e3os dadas, o problema \u00e9 realmente\u2026 https://t.co/qS3sCRL2Sw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1095998672016416768", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 11 20:55:30 +0000 2019", "text": "@FlavioDino Com toda certeza o senhor n\u00e3o vai deixar de olhar pela seguran\u00e7a p\u00fablica do estado , que vem sofrendo b\u2026 https://t.co/qESdatjTOZ", "in_reply_to_screen_name": "FlavioDino", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1083829778862338048", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Apr 12 23:26:30 +0000 2019", "text": "@gleisi O dia que entrarem na sua casa e roubarem tudo se vai parar de ficar falando asneira. Voc\u00ea n\u00e3o sente na pel\u2026 https://t.co/uRDibVZaaJ", "in_reply_to_screen_name": "gleisi", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1116845073658994691", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 13 23:21:38 +0000 2019", "text": "@GeneralMourao Oi meu patr\u00e3o, n\u00e3o culpe os v\u00eddeos games,  t\u00e1 na cara de quer ele sofria bullying, largou a escola p\u2026 https://t.co/nMhHjD1L8z", "in_reply_to_screen_name": "GeneralMourao", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1105972212639690759", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Mar 04 17:38:05 +0000 2019", "text": "@JulioNetto6 @gleisi FACADA IGUAL AO DE MARIELLE,PROBLEMA QUE $ ROUBADO DA CORRUP\u00c7\u00c3O N\u00c3O CHEGA NA BASE,FALTA DINHEI\u2026 https://t.co/KQmIEjIdTF", "in_reply_to_screen_name": "JulioNetto6", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102624264707063809", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Feb 07 11:19:39 +0000 2019", "text": "@migueltiago @ricardomsantos @aphx097 @manifesto74 Claro.Onde tinha q esperar q chegasse a hora d haver \u00e1gua em cas\u2026 https://t.co/o67z9WojxO", "in_reply_to_screen_name": "migueltiago", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093469332179484673", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Mar 07 22:12:16 +0000 2019", "text": "@DircoDe @Ezilda92722039 @Rose32248992 @MLeitoa Se ele quisesse mesmo melhorar alguma coisa, teria falado nos arras\u2026 https://t.co/99dGNNIbGj", "in_reply_to_screen_name": "DircoDe", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1103780429893640192", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jan 27 20:06:37 +0000 2019", "text": "@cynaramenezes O pa\u00eds que o JW deixou n\u00e3o se pode sair na rua por falta de seguran\u00e7a!  A amea\u00e7a \u00e9 constante e real\u2026 https://t.co/5WmmiFjU4N", "in_reply_to_screen_name": "cynaramenezes", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1089615682755547148", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Apr 08 20:56:55 +0000 2019", "text": "@pref_olinda A Rua da Uni\u00e3o no bairro de Caixa Dagua est\u00e1 precisando urgente de reparos. Os esgotos estourados, bur\u2026 https://t.co/Y29YOYwSEb", "in_reply_to_screen_name": "pref_olinda", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1115357879819698183", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 13 18:12:51 +0000 2019", "text": "Muita ingenuidade, creio eu, achar que n\u00e3o se deve aprovar a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia pois existe falta de segur\u2026 https://t.co/AMWgYhy7zI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1095747645824483329", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 20 09:20:33 +0000 2019", "text": "Parece que o camarada queria assassinar o catador de recicl\u00e1vel! Ele alegou falta de ilumina\u00e7\u00e3o na rua, mas a c\u00e2mer\u2026 https://t.co/VDM7G6iR7M", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1098150403269640192", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Feb 28 22:31:57 +0000 2019", "text": "Queria estar na academia, merda de falta de seguran\u00e7a que n\u00e3o me permite andar 3 quadras a noite numa rua com um poste sem luz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1101248669817425926", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 09 04:05:12 +0000 2019", "text": "Reclama da falta de seguran\u00e7a principalmente das mulheres na rua: \"simples, n\u00e3o sai na rua\"\n\nQue realidade \u00e9 essa q\u2026 https://t.co/zQcdm5ZRaz", "in_reply_to_screen_name": "NichtBea", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1115465659398463494", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Mar 18 05:34:15 +0000 2019", "text": "eu n\u00e3o deveria me preocupar ao entrar num relacionamento com abusos emocionais, sexuais e f\u00edsicos assim como n\u00e3o de\u2026 https://t.co/WRqLjAptPr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1107515536970313729", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed May 15 14:26:21 +0000 2019", "text": "@Kall89974066 @eurenesilva Todos sofremos com a falta d investimentos,principalmente n\u00f3s da PC.Por um lado,governan\u2026 https://t.co/WB2WGQh01s", "in_reply_to_screen_name": "Kall89974066", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1128667939413135360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 06 10:34:02 +0000 2019", "text": "@jairbolsonaro Vai trabalhar e cuidar da seguran\u00e7a..vai cuidar do pais vai dar importancia real no que precisa, seu\u2026 https://t.co/5pxrgDvBaA", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1103242325361393665", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jan 13 19:57:33 +0000 2019", "text": "@CMelo68 @NumPais @Maedeeland A falta de policiamento ostensivo \u00e9 uma chaga aberta nas grandes cidades todos sabem\u2026 https://t.co/GVzEkefhos", "in_reply_to_screen_name": "CMelo68", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1084539971313246208", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 06 20:26:51 +0000 2019", "text": "OS ILLUMINATI DO BRASIL ENTRANDO CONTRA A GLOBO S.A E A CLARO S.A POR CAUSA DE PROPAGANDA ENGANOSA NA TV COMO O 4.5\u2026 https://t.co/jVZbmhAXVk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1103391512526811138", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 19 16:58:03 +0000 2019", "text": "A falta de seguran\u00e7a n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o c pris\u00e3o. Nossas pris\u00f5es est\u00e3o em superlota\u00e7\u00e3o a tempos e mesmo assim n\u00e3o anda\u2026 https://t.co/ryOSKTSvtI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1097903151032778752", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Mar 10 21:37:46 +0000 2019", "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es, funcion\u00e1rios do hospital particular est\u00e3o sofrendo com a falta de seguran\u00e7a (Policiamento) nas\u2026 https://t.co/LMV6yTbCdf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1104858911864168448", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Feb 19 02:14:50 +0000 2019", "text": "Palmas \u00e9 a melhor cidade. Enquanto  outras capitais sofrem com desemprego, uma sa\u00fade p\u00fablica ruim, falta de seguran\u2026 https://t.co/LJnbkqQ6Ml", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1097680879659466759", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 20 22:48:35 +0000 2019", "text": "amigos, este problema de seguranca publica uma das causas e a falta de policiais nas ruas. eu moro no interior a co\u2026 https://t.co/GYnVIJKb55", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1098353752866729989", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 06 21:11:31 +0000 2019", "text": "Fui de bike at\u00e9 o @usuariometrorio @metro_rio estacao Uruguai. O seguran\u00e7a n\u00e3o me permitiu estacionar alegando falt\u2026 https://t.co/4BSsL5EeP5", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1093255894798925831", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 20 14:17:18 +0000 2019", "text": "@yagomartins1557 @WxllCxsr @werly44 @renanmoraeis @djsexylove2 @marcin_novaiis Que desnecess\u00e1rio oque meu filho? RJ\u2026 https://t.co/NQx7qwbRYi", "in_reply_to_screen_name": "yagomartins1557", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1108371942329987072", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Feb 27 09:31:48 +0000 2019", "text": "@alexandregarcia @marcosvalerio43 Como dizia Boris Casoi;\"isso e uma vergonha\" para nossa patria amada Brasil..mas\u2026 https://t.co/5pjivZkWvU", "in_reply_to_screen_name": "alexandregarcia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1100689950838849536", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 09 00:23:00 +0000 2019", "text": "@FlavioDino Um safado desse com essa pol\u00edtica de merda .... Se banco t\u00e1 sendo assaltado no interior \u00e9 culpa desse s\u2026 https://t.co/vSML8lye6I", "in_reply_to_screen_name": "FlavioDino", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1082794835671687169", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 17 20:29:07 +0000 2019", "text": "#GOVERNADORPAULOCAMARA #PREFEITOGERALDOJULIO TENHAM VERGONHA ... COLOQUEM A POL\u00cdCIA NA RUA .. \nN\u00d3S TEMOS DIREITO A\u2026 https://t.co/k4OFx0u3tj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1085997466451767301", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon May 13 02:59:18 +0000 2019", "text": "Lucas Mendes! Sobre escritorios na rua... vcs esqueceram de dizer que aqui no Brasil, manta-se o escritorio e, crei\u2026 https://t.co/wy8ldXQ4tl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1127770263632994304", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 27 03:52:59 +0000 2019", "text": "N\u00e3o tem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem mais oportunidade de emprego. Ainda matam a gente na esquina de casa, ainda vejo amigos\u2026 https://t.co/9aITWtECc7", "in_reply_to_screen_name": "BasiliErica", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1121985568613728256", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat May 25 21:57:05 +0000 2019", "text": "@maisa Vem no interior do RN, sem c\u00e2meras, pessoas correndo atr\u00e1s de vc ou toda a falta de privacidade; aq ter\u00e1 ape\u2026 https://t.co/bwDitX7a92", "in_reply_to_screen_name": "maisa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132405251972239360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon May 13 04:53:17 +0000 2019", "text": "Eu realmente sinto falta de minha irma chamar pra sair de noite e do nada tamo na rua sem medo, em seguran\u00e7a e tudo\u2026 https://t.co/JX0nrgIKxZ", "in_reply_to_screen_name": "claritchass", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1127798949602103296", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 23 00:27:15 +0000 2019", "text": "Acredito que a pior merda da falta de seguran\u00e7a hoje em dia \u00e9 ser pego por uma descomunal vontade de vagar surpresa\u2026 https://t.co/6loPSfzKq9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1087869335945859072", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Feb 11 08:22:29 +0000 2019", "text": "@radiobandnewsfm @RBandeirantes h\u00e1 dias estamos sem energia eletrica na Rua Manoel Ferreira Pires desde o numero 14\u2026 https://t.co/hDdEEquJTX", "in_reply_to_screen_name": "radiobandnewsfm", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1094874301130555394", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Mar 14 11:30:17 +0000 2019", "text": "N\u00e3o temos seguran\u00e7a em casa.\nN\u00e3o temos seguran\u00e7a na rua.\nN\u00e3o temos seguran\u00e7a na escola.\nN\u00e3o temos em lugar nenhum\u2026 https://t.co/ZPdmvk7Jfl", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1106155586943676419", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue May 14 12:43:47 +0000 2019", "text": "Que crian\u00e7as s\u00e3o essas que ficam at\u00e9 tarde na rua? Deveria-se autuar os pais. A meu ver as autoridades tentam resol\u2026 https://t.co/YIm4TOwodw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128279742459850753", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed May 15 15:43:18 +0000 2019", "text": "#sp1 Na rua Guaca na ZN tb tem bastante roubo de carro, s\u00f3 meu j\u00e1 foram 2 roubados.\nImpressionante a falta de seguran\u00e7a em SP!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1128687306410549249", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat May 25 14:30:06 +0000 2019", "text": "@SF_Moro Penso que o cemit\u00e9rio \u00e9 mais econ\u00f4mico, n\u00e3o importa o grau de seguran\u00e7a do pres\u00eddio, pois em trinta anos o\u2026 https://t.co/6p6s25cif4", "in_reply_to_screen_name": "SF_Moro", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1132292763641425922", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Feb 07 10:06:26 +0000 2019", "text": "@folha Algu\u00e9m avisa esse cidad\u00e3o a\u00ed que \u00f3 povo n\u00e3o aguenta mais essa falta de seguran\u00e7a n\u00e3o podemos sair na rua com\u2026 https://t.co/bMdnIyxppP", "in_reply_to_screen_name": "folha", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1093450909600935936", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 29 01:20:32 +0000 2019", "text": "@wilsonwitzel Seguran\u00e7a governador, \u00e9 o q falta, estou hoje de f\u00e9rias em Lisboa e aqui a qq hora na rua vc se sente\u2026 https://t.co/k9Du9odKNA", "in_reply_to_screen_name": "wilsonwitzel", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1090057070324387841", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Mar 17 20:33:13 +0000 2019", "text": "Loja em Porto Calvo \u00e9 assaltada por falta de seguran\u00e7a\n\nO empres\u00e1rio Beron Emiliano teve a sua loja arrombada na ru\u2026 https://t.co/S6WxxT5RR2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Instagram", "id_str": "1107379382954319873", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Mar 04 17:12:41 +0000 2019", "text": "@JoaquimMarioFe2 @GiraoMichelle @gleisi AT\u00c9 AGORA SEM RESPOSTA IGUAL AO DE MARIELLE,PROBLEMA QUE $ ROUBADO DA CORRU\u2026 https://t.co/vG8faUdIPv", "in_reply_to_screen_name": "JoaquimMarioFe2", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1102617873250426881", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Mar 20 01:14:17 +0000 2019", "text": "A falta de seguran\u00e7a p\u00fablica do meu estado me fez andar traumatizada na rua pensando que a qualquer momento podem me assaltar", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 16, "favorite_count": 19, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1108174889008156672", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 25 02:09:58 +0000 2019", "text": "@PMESP Podiam fazer tb opera\u00e7ao bairros mais seguros e fazer uma ronda no Tatuap\u00e9. Bares na Rua Emilia Marengo func\u2026 https://t.co/tXJQRDi71f", "in_reply_to_screen_name": "PMESP", "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1088619957137620992", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 24 21:38:06 +0000 2019", "text": "A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode andar na rua, n\u00e3o pode ir pro trabalho, pra escola por falta de seguran\u00e7a,  pois pode ser assa\u2026 https://t.co/3p3k46auAr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1088551540976168961", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Feb 14 03:52:08 +0000 2019", "text": "@anabdo2107 A falta de seguran\u00e7a \u00e9 um problema de todos? Sim. Mas no SEU caso, n\u00e3o \u00e9 por conta de voc\u00ea ser quem voc\u2026 https://t.co/MjMacc7OsP", "in_reply_to_screen_name": "BelfortFelipe", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1095893425986174976", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Apr 16 15:44:49 +0000 2019", "text": "A gente reclama pq a gente sofre com o roubo de celulares. A gente reclama de falta de seguran\u00e7a. \n\nMas a gente com\u2026 https://t.co/V8LchzOTDq", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1118178440056909825", "is_retweet": false, "coordinates": null}]