[{"created_at": "Thu Jan 03 18:19:15 +0000 2019", "text": "Diversos meninos e meninas morrendo nas ruas pelo Brasil sem ter onde comer e morar, muito menos oque vestir, e ess\u2026 https://t.co/D79ANa6ycr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080891355658891264", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:50:17 +0000 2019", "text": "Lixo come\u00e7a a se acumular nas ruas de Bel\u00e9m devido a protesto de 'vizinhos' do Aterro Sanit\u00e1rio de Marituba https://t.co/fcqPDw0nQO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "source": "G1 Par\u00e1", "id_str": "1134925154683932674", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:35:01 +0000 2019", "text": "Mesmo ligando no atendimento na prefeitura n\u00e3o nos informaram. Alias, mandaram ligar na Ouvidoria.\nOnde ningu\u00e9m nos\u2026 https://t.co/U0VSjk6Jjc", "in_reply_to_screen_name": "ACosiski", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135857482520305664", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 22:30:40 +0000 2019", "text": "@opovoonline O ruim eh q agr o lixo vai ficar no quintal at\u00e9 ter\u00e7a aqui. Teve gente que colocou lixo nas ruas e n\u00e3o foram pegar de volta", "in_reply_to_screen_name": "opovoonline", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081679403128635392", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:39:43 +0000 2019", "text": "A popula\u00e7\u00e3o de Marituba tem todo direito de reclamar, ser contra o aterro no munic\u00edpio. A gente, na capital, j\u00e1 n\u00e3o\u2026 https://t.co/mhIC8pKmCt", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135571772051468288", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 13:06:18 +0000 2019", "text": "Baixada santista ficou um lixo s\u00f3 nas ruas ! https://t.co/qftGCrryiW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081174983580307463", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 18:35:55 +0000 2019", "text": "se a humanidade jogasse o lixo no lixo ao inv\u00e9s de jogar nas ruas, n\u00e3o ia ter tanto bueiro entupido e que talvez pu\u2026 https://t.co/c4mikNMtOF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081620322263199749", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 12:21:20 +0000 2019", "text": "Fotos publicadas nas redes sociais mostram a grande quantidade de lixo espalhado pelas ruas do munic\u00edpio. Veja: https://t.co/Ky8lXVMa28", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080801280220635136", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 10:30:12 +0000 2019", "text": "@NaBocaDo_Povo Pris\u00e3o perp\u00e9tua!\nSeus roubos de dinheiro p\u00fablico q deveriam ser usados na sa\u00fade,  a melhoria de BRs\u2026 https://t.co/A6m3b62u09", "in_reply_to_screen_name": "NaBocaDo_Povo", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135493880030400512", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 00:18:18 +0000 2019", "text": "@brasil_lyna Safados! Corja. Dias deles contados...Neg\u00f3cio \u00e9 pegar um a um nas ruas e jogar no primeiro lat\u00e3o de lixo, pr\u00f3ximo.", "in_reply_to_screen_name": "brasil_lyna", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135702281683394560", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 14:08:12 +0000 2019", "text": "Quero que todo o lixo jogado nas ruas pelos moradores, entrem no cu de quem... https://t.co/3sqD9JAWkX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081552949934018561", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 17:39:37 +0000 2019", "text": "@JL1edicao @TVLiberal Se todos jogarem seu lixo no dia certo n\u00e3o teremos tanto lixo nas ruas.", "in_reply_to_screen_name": "JL1edicao", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135601947745181704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 00:59:11 +0000 2019", "text": "Quero ver chega no meio do ano os baba ovo q voto no Bolsonaro come\u00e7a a grita nas ruas \"Fora Bolsonaro\" assim como\u2026 https://t.co/d3Ht1AT8yP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080629612504367104", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 13:51:44 +0000 2019", "text": "@Estabao_Brasil S\u00f3 pode ser piada, essa postagem!\nO povo comendo lixo e c\u00e3es nas ruas, e calados, pq se reclamam, s\u2026 https://t.co/4Fu2DBUWPv", "in_reply_to_screen_name": "Estabao_Parodia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080824030360420354", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 13:59:39 +0000 2019", "text": "\u201cNo fim de mar\u00e7o, esta rep\u00f3rter foi levar um saco de lixo a um \u201cbasurero\u201d, lix\u00e3o que h\u00e1 nas ruas de Buenos Aires. A\u2026 https://t.co/1cHmLMR1vn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114528094763851777", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 20:17:37 +0000 2019", "text": "@canunes Com todo respeito, a realidade que conhe\u00e7o no MS \u00e9 bem diferente. Mesmo donos de grandes \u00e1reas, os \u00edndios\u2026 https://t.co/KMp0CRFc8d", "in_reply_to_screen_name": "canunes", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080558756222644225", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 21:54:06 +0000 2019", "text": "@rodrigoadams Moro@na Austr\u00e1lia e tbm fico bastante lixo deixado nas ruas, n\u00e3o nessa quantidade, mas tinha. Vamos@p\u2026 https://t.co/zqIwFm0ast", "in_reply_to_screen_name": "rodrigoadams", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080220646376763392", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 11:15:42 +0000 2019", "text": "@jdoriajr Um lixo enorme nas ruas. No ano novo, no mesmo local, viaturas da Pol\u00edcia. Resultado. Mas a de bagun\u00e7a. Tem que ser assim.", "in_reply_to_screen_name": "jdoriajr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081147150480953344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:42:48 +0000 2019", "text": "@lucianaavieiraa @LeilaneNeubarth Pelo jeito vc nunca viu campanhas do governo sobre lixo nas ruas, sobre tr\u00e2nsito\u2026 https://t.co/pHhHisSZ2e", "in_reply_to_screen_name": "lucianaavieiraa", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080534892801347584", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 16:36:50 +0000 2019", "text": "Que tanto de lixo nas laterais das ruas , por onde o Bozo ta passando....", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1080140802792349696", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:15:17 +0000 2019", "text": "na moral pessoal vamos se comprometer agora em 2019 cuidar do NOSSO PR\u00d3PRIO LIXO,nao so em praias,tmb nas ruas e em\u2026 https://t.co/AQxabQjYhi", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080452469577134080", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 11:05:53 +0000 2019", "text": "Pessoal, passando s\u00f3 pra lembrar 4 coisas muito importantes:\n\n1. Tchutchuca \u00e9 m\u00e3e;\n2. Lula t\u00e1 preso;\n3. Globo \u00e9 lix\u2026 https://t.co/Mz7YLtVQ68", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114484366120562688", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 11:01:56 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es #cadaminuto https://t.co/OQPfSPLwLE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "CadaMinuto", "id_str": "1135139479319187457", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 10:52:00 +0000 2019", "text": "@folha Que droga foi essa que usou antes de redigir esse texto?\nO Lula e a Dilma governaram tanto para as minorias\u2026 https://t.co/k7vYrB2zy7", "in_reply_to_screen_name": "folha", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080416412613660672", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 09:42:06 +0000 2019", "text": "parece que eles n\u00e3o s\u00e3o como n\u00f3s que ficamos em p\u00e9 para mijar e como se nenhuma sentasse para urinar, parecem de ou\u2026 https://t.co/q3rjV3ATRm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 10, "favorite_count": 22, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081485985723109376", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 21:05:57 +0000 2019", "text": "#BrasilUrgente Datena todo lixo jogado nas ruas principalmente pl\u00e1sticos v\u00e3o tudo parar dentro do oceano, se o povo\u2026 https://t.co/KgCx7XKdAr", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080208527875018753", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 13:47:48 +0000 2019", "text": "Brasileiro \u00e9 foda.. politica: comunismo/capitalismo  esquerda/direita agora  rosa/azul ... \u00e9 muita superficialidade\u2026 https://t.co/JvNP2Ccz9V", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081185429347618816", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:03:40 +0000 2019", "text": "@umcaraaew1 Povo de Cambori\u00fa ou Balne\u00e1rio Cambori\u00fa? Note que s\u00e3o dois munic\u00edpios distintos!\nAcredito que o povo de\u2026 https://t.co/yRphpfVyjd", "in_reply_to_screen_name": "umcaraaew1", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134913421529559042", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 18:40:28 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es - Macei\u00f3 https://t.co/s7INugaP7H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135254873249894400", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 23:14:21 +0000 2019", "text": "@GiuliaS_Delgado A culpa \u00e9 do povo por jogar lixo nas ruas e por eleger o prefeito .", "in_reply_to_screen_name": "GiuliaS_Delgado", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080603231116509189", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 05:25:06 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/XqZ1iBR51U", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135779489156407296", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 09:29:37 +0000 2019", "text": "Chega temporada Ubatuba fica nojento, 1kg de lixo nas ruas e praias. Coisa q aqui NUNCA acontece. Parab\u00e9ns aos envolvidos", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080395678260568064", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:18:44 +0000 2019", "text": "@DeputadoFederal @DCM_online Seu lixo vermelho,desde qndo vc viu uma multid\u00e3o de milh\u00f5es nas Ruas em Defesa de um p\u2026 https://t.co/qkLNSFWcSq", "in_reply_to_screen_name": "DeputadoFederal", "retweet_count": 19, "favorite_count": 71, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1134917216321908736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 20:01:11 +0000 2019", "text": "@amandamarqsx @__eitaaaisa @gabriel_amts1 N\u00e3o vamos comemorar a evolu\u00e7\u00e3o e come\u00e7o da educa\u00e7\u00e3o do povo brasileiro na\u2026 https://t.co/2WhwpMjuLr", "in_reply_to_screen_name": "amandamarqsx", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080917005258113024", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 14:00:30 +0000 2019", "text": "Muitos turistas em Piren\u00f3polis, mas o que fica de lixo nas ruas, \u00e9 motivo de reclama\u00e7\u00e3o de quem mora na cidade. https://t.co/sg1842bnDc", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080101462208860160", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:39:45 +0000 2019", "text": "#VcnoJL1 esse dever \u00e9 de todos ! a conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e a limpeza da prefeitura ,n\u00e3o adianta jogar a culp\u2026 https://t.co/0cmDOCxT6s", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135571781685796864", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:17:14 +0000 2019", "text": "@LeilaneNeubarth N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ainda seja preciso fazer campanha pras pessoas saberem que n\u00e3o se deve jogar li\u2026 https://t.co/FY1p3lbVZs", "in_reply_to_screen_name": "LeilaneNeubarth", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "TweetDeck", "id_str": "1080528459905093638", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 12:02:14 +0000 2019", "text": "Vai ser um desastre em Bel\u00e9m se tiver uma chuva forte porque tem mto mto mto mto lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135879429480230912", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 13:17:21 +0000 2019", "text": "A voz do leitor do @jc_pe \u00e9 um alento ante a inefici\u00eancia da @prefrecife e do pref. @GeraldoJulioPSB. A rua Gal Ame\u2026 https://t.co/ccz4Xlx3WO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114517449234440193", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 21:12:47 +0000 2019", "text": "Esse bigode \u00e9 um exemplo deses homens lixos, que s\u00e3o ferrados, Tratam as pessoas nas ruas bem, e dentro de casa tra\u2026 https://t.co/CKvwvNH06b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114637094771621889", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:34:56 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/nMefA31rFH", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135479971537928192", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 10:15:42 +0000 2019", "text": "#VCnoBDP Marambaia sem \u00e1gua desde sexta-feira e muito lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135490233028489216", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 16:32:38 +0000 2019", "text": "@moacirbmn @prefeiturabelem \u00c9 verdade. Se tivessemos isso nas ruas dos bairros ou ao menos em pontos estrat\u00e9gicos,\u2026 https://t.co/q81iztlzvg", "in_reply_to_screen_name": "moacirbmn", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135222704037158912", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 16:15:41 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/GEKNqB2N0z", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1134856051575201793", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 18:56:51 +0000 2019", "text": "S\u00e9rio sabe com o que eu mais fico irritada? A sa\u00fade do Brasil est\u00e1 um lixo, a educa\u00e7\u00e3o nas escolas est\u00e1 um caos, as\u2026 https://t.co/2kPobQUKIF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080900815949361152", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 00:50:32 +0000 2019", "text": "Nova empresa (BIOSTEC) de coleta de lixo j\u00e1 est\u00e1 nas ruas de #Divin\u00f3polis https://t.co/AOFz05UaOW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080989825426182145", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 16:32:59 +0000 2019", "text": "Criticam o clima insuport\u00e1vel, mas n\u00e3o se tocam que eles pr\u00f3prios s\u00e3o os culpados. Nas cidades s\u00f3 querem acabar com\u2026 https://t.co/Mg7icpo5NJ", "in_reply_to_screen_name": "Ahgaseti", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114566683727937538", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:48:34 +0000 2019", "text": "#bdp Marambaia sem \u00e1gua desde sexta-feira e muito lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135483402449276928", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 04:40:45 +0000 2019", "text": "Expectativa de p\u00fablico na posse, de 250 a 500 mil. P\u00fablico, na melhor das hip\u00f3teses (GSI mentindo pra cima), metade\u2026 https://t.co/MhTgElI9rZ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080322984890589184", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 22:00:03 +0000 2019", "text": "Divin\u00f3polis t\u00e1 fedendo mano, de tanto lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080946921534078978", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:58:25 +0000 2019", "text": "O rep\u00f3rter Guilherme Mendes est\u00e1 nas ruas de Bel\u00e9m para mostrar locais onde a coleta de lixo ainda n\u00e3o foi normaliz\u2026 https://t.co/q0bw90zyiz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135561380516564992", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 17:20:01 +0000 2019", "text": "@alvarodias_ Cortar e botar todos os presos pra trabalhar. Nas ruas com corrente nos p\u00e9s,limpando lixo,pintando mei\u2026 https://t.co/SVE8zhDs2m", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081238836435447808", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 21:45:00 +0000 2019", "text": "A nossa Bel\u00e9m  abandonada em quase todos os sentidos e com o agravante do lixo absurdo nas ruas\n Revoltante. Vcnojl2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135663700961058816", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 16:24:06 +0000 2019", "text": "O Brasil amaneceu cheio de governadores que tomam posse a fazer ora\u00e7\u00e3o com pastores, um novo Presidente que promete\u2026 https://t.co/s7lH7ckbEz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080137601892450306", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 02:50:38 +0000 2019", "text": "@tabataamaralsp @felipeneto Tem que estudar em vez de fazer bagun\u00e7ans ruas, vc ja observou o tato de lixo que fica\u2026 https://t.co/AARU8bXkMz", "in_reply_to_screen_name": "tabataamaralsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134653452813000704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 16:39:49 +0000 2019", "text": "EM GOVERNADOR CELSO RAMOS ACUMULA LIXO NAS RUAS, FALTA LUZ E \u00c1GUA. SER\u00c1 QUE O PREFEITO ENTROU EM F\u00c9RIAS??\nSer\u00e1 que\u2026 https://t.co/UwBUp1R61Y", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081228719879057408", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 04:07:26 +0000 2019", "text": "cuidem da fam\u00edlia de voc\u00eas, bebam muita \u00e1gua, tratem bem os bichinhos e n\u00e3o joguem lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1079952210295996416", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 23:27:37 +0000 2019", "text": "S\u00f3 entupindo os \u00f4nibus com o lixo espalhado nas ruas pra n\u00e3o pagar mais um aumento de passagem no mesmo ano (!) e s\u2026 https://t.co/P0kUK3Iut7", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135689523906695168", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 23:10:00 +0000 2019", "text": "Pobre Bel\u00e9m. Totalmente abandonada: escura, esburacada, suja e perigosa.. \n.\nCom lixo espalhado nas ruas, moradores\u2026 https://t.co/PicUDJXiKs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1134960315035279360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 21:16:23 +0000 2019", "text": "Queria que as pessoas se preocupassem mais em \u00f1  jogar lixo nas ruas do que com a sexualidade  da Ludmila", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135656497214611461", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 11:50:11 +0000 2019", "text": "Galera, vamos tirar os lixos das ruas, praias, Lagos, vamos preservar o que temos de bonito e deixar melhor ainda q\u2026 https://t.co/pbxPdnfMx2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081155828374212609", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 16:22:00 +0000 2019", "text": "N\u00e3o jogue lixo nas ruas e praias, economize \u00e1gua, devolva o troco a mais, dirija com aten\u00e7\u00e3o e cuidado, n\u00e3o fure fi\u2026 https://t.co/N395kWhj3l", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080861849187467264", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 22:50:30 +0000 2019", "text": "Sou idosa, moro na periferia, sou  pernambucana, senti na pele o preconceito por ser nordestina: sabe porque isso a\u2026 https://t.co/BlLxYEGLup", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080234839704588290", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 12:38:36 +0000 2019", "text": "Vamos evitar os alagamentos e transtornos,Vamos policiar nosso lixo espalhados nas ruas e boeiros a chuvas vem ai p\u2026 https://t.co/KL1TvsmAXs", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135163806299152384", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 11:07:45 +0000 2019", "text": "@lllTaestan Queria muito que os seres humanos parassem de jogar lixo nas ruas, mares, lagos, florestas e etc n\u00e3o fa\u2026 https://t.co/NDlGR2GpXs", "in_reply_to_screen_name": "lllTaestan", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080420377116004354", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 14:29:49 +0000 2019", "text": "Popula\u00e7\u00e3o reclama de acumulo de lixo nas ruas de Bayeux - https://t.co/SyADuwJmyE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Portal PBAgora", "id_str": "1081196001606713344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:20:58 +0000 2019", "text": "esses panacas que fica fazendo baderna nas Ruas gritando lula Livre podem ir embora para Venezuela que nos mandamos\u2026 https://t.co/OwS7B5Yo8m", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135325464455782403", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:31:28 +0000 2019", "text": "Paulo Pimenta \u00e9 um dos membros da quadrilha do PT que roubou o povo brasileiro , deixando morrer nas estradas por f\u2026 https://t.co/eBQQ1XwFkB", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135675396136079360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 20:46:24 +0000 2019", "text": "@AurelianoGJr Oque tem que mudar \u00e9 a consci\u00eancia e a educa\u00e7\u00e3o de n\u00e3o jogar ou deixar lixo nos lugares,nas ruas e ne\u2026 https://t.co/es4xDJOBqw", "in_reply_to_screen_name": "AurelianoGJr", "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081653160387756033", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 03:59:02 +0000 2019", "text": "@angelocoronel_ Vc \u00e9 anti democr\u00e1tico e n\u00e3o aceita a decis\u00e3o do povo nas urnas e nem nas ruas, vc \u00e9 abomin\u00e1vel seu lixo .", "in_reply_to_screen_name": "angelocoronel_", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135757830332604416", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 22:09:12 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/tQZ0mcj6Fa", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1114651294327877633", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 01:00:47 +0000 2019", "text": "Sabe uma coisa q vc nunca v\u00ea nas ruas de T\u00f3quio? Um lixeiro. Sabe outra coisa q vc n v\u00ea? Lixo no ch\u00e3o. Aqui cada um\u2026 https://t.co/1rl7qgzQ2b", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 38, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081354792549507072", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:16:04 +0000 2019", "text": "@Estadao @EstadaoEconomia \u00d3timo! Eles t\u00eam que ter a oportunidade de trabalhar e produzir!\nAqui no MS os \u00edndios anda\u2026 https://t.co/f1ok7nCY1Y", "in_reply_to_screen_name": "Estadao", "retweet_count": 0, "favorite_count": 32, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080528164365975553", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 17:04:59 +0000 2019", "text": "@RenovaMidia @LuluzinhaReaca Quando se tem lixo nas ruas o funcion\u00e1rio do Estado vem e o limpa.", "in_reply_to_screen_name": "RenovaMidia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080510275206422528", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:13:19 +0000 2019", "text": "#G1PA\n\nLixo come\u00e7a a se acumular nas ruas de Bel\u00e9m devido a protesto de 'vizinhos' do Aterro Sanit\u00e1rio de Marituba\u2026 https://t.co/3CBtFZFNYY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135550030348259329", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:53:09 +0000 2019", "text": "@LuisFMalaca Taxa que o PAN quer para acabar com o lixo nas ruas e beatas... um gajo burro que deve viver nalgum en\u2026 https://t.co/stcAp36nCY", "in_reply_to_screen_name": "LuisFMalaca", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135680850912325632", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 12:21:38 +0000 2019", "text": "Corro de manh\u00e3 aos arredores da Pedreira e o que mais me d\u00f3i \u00e9 ver tanto lixo espalhado pelo povo nas ruas. https://t.co/g3CCXoaKSk", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080076581710770181", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 16:55:02 +0000 2019", "text": "tinha que acontecer com todo mundo que joga lixo nas ruas", "in_reply_to_screen_name": "qrunx", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080507773715185664", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 23:09:25 +0000 2019", "text": ":: | SE A MODA PEGA... VAI FALTAR PM PRA OBRIGAR OS PORCALH\u00d5ES A RECOLHER O LIXO\nOs casos de lixo jogado nas margen\u2026 https://t.co/Rs55TYnvJS", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080601990520987648", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 13:18:10 +0000 2019", "text": "Aguardando uma mat\u00e9ria sobre o \"day after\" nas ruas do entorno do Planeta Atl\u00e2ntida. Lixo, menores dormindo nas cal\u2026 https://t.co/sSfV2kC93v", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 30, "favorite_count": 102, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080090809062563841", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 21:30:09 +0000 2019", "text": "Todo ano sofremos com as chuvas de ver\u00e3o, alagamentos e enchentes... Mas a popula\u00e7\u00e3o tem que ajudar n\u00e3o jogando lix\u2026 https://t.co/2G7bPRe2sf", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081301785476808704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 16:05:00 +0000 2019", "text": "Nada de jogar lixo nas pracinhas, nas ruas, pela janela do carro, em terrenos baldios, nos rios, seja l\u00e1 como for,\u2026 https://t.co/Fm7NgzmLRW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080857569168633857", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 11:13:34 +0000 2019", "text": "Lixo se espalha nas ruas de Ilh\u00e9us ap\u00f3s protesto de garis. https://t.co/MeoWlNI5DB https://t.co/tpkKaRMWjM", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "WordPress.com", "id_str": "1080059453465133056", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 08:25:18 +0000 2019", "text": "Quando se joga lixo nas ruas ou na praia, esse lixo ou \u00e9 levado pela chuva at\u00e9 as bocas de lobo ou \u00e9 levado pelas o\u2026 https://t.co/ltYnhATFYR", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Instagram", "id_str": "1135462450705231874", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 14:12:36 +0000 2019", "text": "Quero que todo o lixo jogado nas ruas pelos moradores, entrem no cu de quem acha que a culpa \u00e9 da popula\u00e7\u00e3o, bando\u2026 https://t.co/EYw9MlgBAN", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081554059994324994", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 16:04:21 +0000 2019", "text": "triste a situa\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m com um monte de lixo espalhados nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135577973321601024", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 12:55:07 +0000 2019", "text": "Mds, como tem pessoa sem educa\u00e7\u00e3o. Pessoal reclama de lixo nas ruas, mas s\u00e3o eles que jogam o seu lixinho pela janela do \u00f4nibus \ud83d\ude44", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081172170456395778", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:39:50 +0000 2019", "text": "Eu vejo muita gente tirando sarro da cara de quem trabalha recolhendo lixo nas ruas,mas na minha opini\u00e3o as pessoas\u2026 https://t.co/2W3FmCJXnE", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134922527267065857", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 03:53:53 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/Djhmvpl1Ul", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135756533483155456", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 16:27:04 +0000 2019", "text": "Isto \u00e9 triste de se ver. \nN\u00e3o custa a ningu\u00e9m usar as coisas e guard\u00e1-las num saco, bolso ou levar na m\u00e3o at\u00e9 encon\u2026 https://t.co/A6SabjdiqF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081587896463908867", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 09:31:39 +0000 2019", "text": "@DeputadoFederal @DCM_online MAS ELE N\u00c3O \u00c9 LADR\u00c3O NEM CORRUPTO E ANDA A VONTADE NAS RUAS, DEVOLVE OS 10 MILH\u00d5ES QUE\u2026 https://t.co/gkqh4m1gjV", "in_reply_to_screen_name": "DeputadoFederal", "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1135116760133382144", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:44:00 +0000 2019", "text": "@LeilaneNeubarth O brasileiro \u00e9 porco e desleixado com o alheio.\nRepare nas ruas, os carros est\u00e3o est\u00e3o sempre limp\u2026 https://t.co/M1JpcqTLBH", "in_reply_to_screen_name": "LeilaneNeubarth", "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080535193029619712", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 03:38:31 +0000 2019", "text": "Bom, agora j\u00e1 janeiro de 2019, muitos fdp ainda jogando bombas, lixo nas ruas, passando no f\u00e1rol vermelho e coisas\u2026 https://t.co/Siwzvv4oAA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Instagram", "id_str": "1079944935833518081", "is_retweet": false, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6333, -23.55]}}, {"created_at": "Wed Jan 02 16:19:25 +0000 2019", "text": "@mm_fernandesc Vergonha \u00e9 ver nesse pa\u00eds t\u00e3o rico, os valores morais e ideol\u00f3gicos indo pelo esgoto, se perdendo na\u2026 https://t.co/iwMzBaNAOB", "in_reply_to_screen_name": "amatheusfr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080498809472512000", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 07:51:57 +0000 2019", "text": "@iziddio @filipecbranco @LilaGraceRose Voc\u00ea acha mesmo que Deus gosta de ver o seus filhos jogados na sua como se f\u2026 https://t.co/Wq2t38wfg3", "in_reply_to_screen_name": "iziddio", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135091668036796416", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 18:21:51 +0000 2019", "text": "@Tina_Bel Lixo \u00e9 sua esq., seu partido e o que vcs fazem nas ruas uma manifesta\u00e7\u00e3o sem fundamentos, por um corte na\u2026 https://t.co/CL4NKxyixG", "in_reply_to_screen_name": "Tina_Bel", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135250190347186176", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 12:07:17 +0000 2019", "text": "Eu acho engra\u00e7ado o tanto de gente postando textos enormes no fb metendo o pau na prefeitura pelo alagamento nas ru\u2026 https://t.co/7gqa2AlzGI", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134793536015089667", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 22:00:00 +0000 2019", "text": "#maislidas\nNa manh\u00e3 deste s\u00e1bado (1), o ac\u00famulo de lixo nas ruas e na porta das resid\u00eancias j\u00e1 incomodava a popula\u00e7\u2026 https://t.co/qePAwgYFHC", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "source": "TweetDeck", "id_str": "1134942698564071424", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 00:44:04 +0000 2019", "text": "Diante algumas not\u00edcias tristes, resolvi passear na orla de Fortaleza. Precisava refletir e alegrar meu \ud83d\udda4 um pouco.\u2026 https://t.co/Su8r2IHPCm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135346376303398918", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 02:22:04 +0000 2019", "text": "Q lugar mais lixo que n tem condi\u00e7\u00f5es nem de andar, mta gente mal educada andando nas ruas, fedor supremo de mijo e\u2026 https://t.co/W2xi8UCbli", "in_reply_to_screen_name": "vi5t8r", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114352541964349440", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:40:33 +0000 2019", "text": "@gilmarmendes Qual o sentimento do ministro ao ver praticamente todas as respostas criticando-o??\nVc se sente um li\u2026 https://t.co/hgKL8uKrPD", "in_reply_to_screen_name": "gilmarmendes", "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114553488657268736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:43:36 +0000 2019", "text": "[ AGORA A MULTA PARA PORCOS QUE JOGAM LIXO NAS RUAS DA CIDADE DE BAURU \u00c9 A PARTIR DE R$5.000,. PODERIAM IMPLANTAR E\u2026 https://t.co/WBXPwkEO9x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080535094891347973", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 20:55:53 +0000 2019", "text": "Gostaria que colocassem c\u00e2meras espalhadas por todas as cidades e fossem multadas as pessoas que jogam lixo, chicle\u2026 https://t.co/CPETPc3eMw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134926562967609344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:49:02 +0000 2019", "text": "netflix/disney merecem td respeito sinceramente. \n\u00e0s vezes fico triste d imaginar q tem gnt q se comove mto mais c\u2026 https://t.co/YdnCmejAyw", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135332525923082240", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 23:27:02 +0000 2019", "text": "beleza que a foto t\u00e1 um lixo mas MINHA M\u00c3E que tirou no meu TERCEIRO ano novo com meu AMOR \ne alguns minutos depois\u2026 https://t.co/g2a5tKyWHp", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 106, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080244033551765504", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 18:26:53 +0000 2019", "text": "o pessoal tinha que se conscientizar e parar de jogar lixo nas ruas n\u00e9...", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114595348557762560", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 09:34:54 +0000 2019", "text": "Lixo residencial acumulado nas ruas da Aclima\u00e7\u00e3o.\nO caminh\u00e3o do lixo passou, mas n\u00e3o recolheu.\nS\u00f3 fez a rota para constar no GPS, #PMSP ?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080397010652577792", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:58:59 +0000 2019", "text": "Os mesmos cuidados com a faxina em casa tamb\u00e9m s\u00e3o v\u00e1lidos para manter as ruas limpas. N\u00e3o jogar copos descart\u00e1veis\u2026 https://t.co/FW5mzgCKsO", "in_reply_to_screen_name": "NatalPrefeitura", "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114558125036711936", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 17:43:53 +0000 2019", "text": "@bandnewsfmrio Muuuuito lixo nas ruas. Precisamos de uma campanha educativa urgente!", "in_reply_to_screen_name": "bandnewsfmrio", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080157679832780801", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 16:30:59 +0000 2019", "text": "Icoaraci, que pena encontr\u00e1-la desse jeito. Muito lixo nas ruas e mal cheiro exalando. E o acesso pela Aug Monteneg\u2026 https://t.co/rbTCyYHiTT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 4, "favorite_count": 20, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081588885568798720", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 13:05:14 +0000 2019", "text": "@Moysestw @mariadorosario @albertocalmeida Centenas de milhares de pessoas nas ruas do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em manifesta\u00e7\u00f5es 3\u2026 https://t.co/Ujb75vElDT", "in_reply_to_screen_name": "Moysestw", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135170510260645889", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 13:51:35 +0000 2019", "text": "discuti com um velho no bus, ele disse que o pessoal do Carrefour tava certo em matar o cachorro pq \u201ctem que fazer\u2026 https://t.co/afjQRXtkPx", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080461605832441856", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 09:49:11 +0000 2019", "text": "@g1sptv Bom dia. \u00c9 inacredit\u00e1vel nos dias de hoje ainda as pessoas jogarem tanto lixo/entulho nas cal\u00e7adas, ruas co\u2026 https://t.co/aEt3HCWVcT", "in_reply_to_screen_name": "g1sptv", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135845948096225280", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:02:55 +0000 2019", "text": "Com lixo espalhado nas ruas, moradores j\u00e1 temem o caos https://t.co/1Erpj1JLir", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1134867938316562435", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 23:15:59 +0000 2019", "text": "Isso a\u00ed galera, vamos continuar a jogar lixo nas ruas e nos mares. https://t.co/iHhr7XqOwz", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081690807218958336", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 11:12:10 +0000 2019", "text": "Eu fico abismada com a quantidade de lixo que as pessoas deixam nas praias, mas ruas, em qualquer lugar, que seja..\u2026 https://t.co/e1Z6Hn6faJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080059097741959169", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:01:11 +0000 2019", "text": "Enquanto o lixo nas ruas de Bel\u00e9m estava no centro dos holofotes, Zenaldo aproveitou pra aumentar a passagem de \u00f4ni\u2026 https://t.co/LVprxx9d4d", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135713072608403458", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 05:18:48 +0000 2019", "text": "tem tanto lixo nas ruas q da vontade d chora t\u00e1 horr\u00edvel s\u00e9rio eu odeio esses filhas da puta q jogam tudo p ch\u00e3o q\u2026 https://t.co/5DOx806M6x", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080332558326472704", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 17:54:53 +0000 2019", "text": "@carlosjordy @Maxmalaguez Verdade! Se ela depender da vocalidade, vai morrer magra de tanta fome, como \u00e9 oportunist\u2026 https://t.co/ORrCScCDdT", "in_reply_to_screen_name": "carlosjordy", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081247611737260032", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:35:05 +0000 2019", "text": "Pra exigir algo de algu\u00e9m, temos que dar o exemplo. O povo joga lixo nas ruas, avan\u00e7a sinal vermelho , corta pelo a\u2026 https://t.co/MXPZm98uNd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134876032375369728", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:47:01 +0000 2019", "text": "@prefsp N\u00e3o vejo esta companha nas ruas.\nN\u00e3o vejo recrutamento de facilitadores e volunt\u00e1rios.\nN\u00e3o vejo recolhiment\u2026 https://t.co/w8gu1tkQ5S", "in_reply_to_screen_name": "prefsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135573612130394112", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 19:21:40 +0000 2019", "text": "@SGOurgente Segundo o jornal o grobo lixo ele \u00e9 menor e j\u00e1 tem 6 passagens pela pol\u00edcia. Logo, estar\u00e1 nas ruas outr\u2026 https://t.co/FxdgFsSpym", "in_reply_to_screen_name": "SGOurgente", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114609131749617667", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 01:46:05 +0000 2019", "text": "Que em 2019:\n\nMais amor\nSa\u00fade\nMenos maltrato com os animais \nMenos lixo nas ruas\nConsidera\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3ximo\nMais re\u2026 https://t.co/4IahcuSv5k", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 16, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1079916638928015360", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:49:13 +0000 2019", "text": "#VCnoBDP O lixo aqui aqui na cidade nova est\u00e1 totalmente acumulado nas portas das casas e ruas al\u00f4 prefeitura de An\u2026 https://t.co/FnAyWgvpqO", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135483567407022081", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:59:49 +0000 2019", "text": "@lainicris @gleisi Centenas de milhares de pessoas nas ruas e pra\u00e7a e nenhum lixo no ch\u00e3o! Temos ideologia pq os in\u2026 https://t.co/aUBHnPu26M", "in_reply_to_screen_name": "lainicris", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135335238857400322", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:48:59 +0000 2019", "text": "#SP1 Lixo nas ruas, est\u00e1 na hora de cobrar a responsabilidade destes cidad\u00e3os imundos. Sem a participa\u00e7\u00e3o do povo, n\u00e3o tem o que d\u00e1 jeito", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135860994910183424", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 15:15:21 +0000 2019", "text": "@PauloMartins10 Essa Globo \u00e9 um lixo. Emissora de gente filha da puta. Uns \u00e2ncoras safados,  adoradores de bandidos\u2026 https://t.co/Qcv64AGuq6", "in_reply_to_screen_name": "PauloMartins10", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135203255447904256", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 03:56:35 +0000 2019", "text": "so tenho nojo por qm fica mijando nas ruas e jogando lixo na praia serio se retira da vida", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1079949482048008193", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 14:45:25 +0000 2019", "text": "A prefeitura de Matinhos n\u00e3o est\u00e1 recolhendo o lixo dos seus Balne\u00e1rios. Todo ano a mesma coisa. Segundo a Secretar\u2026 https://t.co/QEyTIMc5o3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081199930985889792", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 00:40:39 +0000 2019", "text": "Andando hoje na 25 come\u00e7ou chover e eu estava de sand\u00e1lia e fiquei morrendo de medo de pegar alguma doen\u00e7a, a quant\u2026 https://t.co/cBmNj21rRU", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081349725176115201", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 16:39:58 +0000 2019", "text": "EM GOVERNADOR CELSO RAMOS ACUMULA LIXO NAS RUAS, FALTA LUZ E \u00c1GUA. SER\u00c1 QUE O PREFEITO ENTROU EM F\u00c9RIAS??\nSer\u00e1 que\u2026 https://t.co/0iBPG2chk0", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081228758235996161", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 21:55:12 +0000 2019", "text": "@PmpInforma Avan\u00e7ando tamb\u00e9m com buracos nas ruas, cal\u00e7adas quebradas, cheias de lixo e matos. A cidade est\u00e1 abandonada.", "in_reply_to_screen_name": "PmpInforma", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080945698336579584", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 13:04:35 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/49rPWUbKsY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135170345583947777", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 10:34:28 +0000 2019", "text": "@zenaldoprefeito al\u00f4 prefeito vamos acordar , Bel\u00e9m t\u00e1 s\u00f3 buracos , o lixo n\u00e3o \u00e9 recolhido direito , o tr\u00e2nsito da\u2026 https://t.co/1ojj2oON24", "in_reply_to_screen_name": "zenaldoprefeito", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135857345106518018", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 20:27:29 +0000 2019", "text": "Pessoal, n\u00e3o deixem lixo nas ruas! Olha o tamanho da pilha de lixo que encontrei! em Bairro Pompeia,santos https://t.co/xvYCkg3477", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Instagram", "id_str": "1081648398946717697", "is_retweet": false, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.34157456, -23.96658204]}}, {"created_at": "Sat Apr 06 23:43:04 +0000 2019", "text": "Chuva em #sp ... Povo continua jogando lixo nas ruas e reclamando....", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1114674918849961984", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 18:49:06 +0000 2019", "text": "[ AGORA A MULTA PARA PORCOS QUE JOGAM LIXO NAS RUAS DE BAURU \u00c9 A PARTIR DE R$5.000, SERIA \u00d3TIMO IMPLANTAR EM LUP\u00c9RC\u2026 https://t.co/JO2wPbmkJh", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080536476520189952", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 18:21:46 +0000 2019", "text": "voc\u00eas t\u00e3o ligados que basicamente todo peixe que vc consomem possuem micro part\u00edculas de pl\u00e1stico n\u00e9, sim ja estamo\u2026 https://t.co/MOaWBMkvh3", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081254377137033218", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 19:23:13 +0000 2019", "text": "Gostaria que os angolanos vissem e se conscientizassem sobre lixo nas ruas e principalmente no mar. Al\u00e9m de desejar\u2026 https://t.co/m4u47jpIz8", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114609522457358336", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 19:06:50 +0000 2019", "text": "@pauloap Olha como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o @pauloap . Clima de terrorismo! Cidade sem \u00f4nibus, lojas fechando mais cedo, a c\u2026 https://t.co/uM0jJHdCJI", "in_reply_to_screen_name": "pauloap", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081265717746503682", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 14:29:21 +0000 2019", "text": "@MidiaNINJA Fa\u00e7am um esfor\u00e7o, tentem jogar o lixo nas lixeiras! N\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o complexo a ponto de deixarem tonelad\u2026 https://t.co/vW6NJA5IPR", "in_reply_to_screen_name": "MidiaNINJA", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134829288346279936", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 20:27:21 +0000 2019", "text": "Zenaldo n\u00e3o tem jeito . At\u00e9 o H\u00e9lio Gueiros foi invocado e culpado pelo lixo nas ruas de Bel\u00e9m. https://t.co/HmAkcNXIvd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 5, "favorite_count": 31, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135644158675300352", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 09:01:01 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/AASpVA2IX1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135471439321210882", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 22:01:13 +0000 2019", "text": "Me revolto com isso, o mundo se fudendo e as pessoas n\u00e3o abrem o olho par\u00e7a, jogam lixo nas ruas e n\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed,\u2026 https://t.co/6rAhCXIL6H", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081309600723451904", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 04:09:27 +0000 2019", "text": "E a maior responsabilidade nisso \u00e9 d e quem? Do povo mal educado q joga lixo nas ruas! https://t.co/qh9GJQ4tGT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080677495752531968", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 23:49:41 +0000 2019", "text": "Vamos recolher nosso lixo, n\u00e3o s\u00f3 nas praias, n\u00e3o s\u00f3 no ano novo, mas tamb\u00e9m nas pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o jogar n\u2026 https://t.co/GIys1CwhDj", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080249733900369922", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 22:20:39 +0000 2019", "text": "Sai da transmiss\u00e3o do Fiesta Bowl e descobri que caiu um dil\u00favio em SP. Ta cheio de lixo em regi\u00f5es que alagaram na\u2026 https://t.co/nRx8JaWJoT", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080227329350270976", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 12:33:15 +0000 2019", "text": "@Desesquerdizada Devia era usar outra estrat\u00e9gia criando condi\u00e7\u00f5es para salvar essa enorme massa de crian\u00e7as e adol\u2026 https://t.co/vmICHIxnox", "in_reply_to_screen_name": "Desesquerdizada", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081166666967515141", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:40:48 +0000 2019", "text": "@belemtransito Homologado no dia em que a cidade ficou sem coleta de lixo por culpa dele. N\u00e3o basta ter lixo nas ru\u2026 https://t.co/ldbRerSOKJ", "in_reply_to_screen_name": "belemtransito", "retweet_count": 1, "favorite_count": 24, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135723040753557504", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 13:41:47 +0000 2019", "text": "Neste s\u00e1bado de manh\u00e3 estamos fazendo o recolhimento de lixo nas ruas. Lixo este que causa in\u00fameros transtornos par\u2026 https://t.co/k6yWsEjvFP", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 6, "favorite_count": 39, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134817318364753920", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 01:53:25 +0000 2019", "text": "Bel\u00e9m: Lixo nas ruas e aumento abusivo da tarifa de transporte - Portal do ED https://t.co/pbHz7ngFsm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1135726217787822080", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 01:52:14 +0000 2019", "text": "@alvarodias_ @Bela10727624 Todos nas ruas!!#foraSTF lixo!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "in_reply_to_screen_name": "alvarodias_", "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114345035724677120", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 00:56:47 +0000 2019", "text": "@BolsonaroSP S\u00f3 pra come\u00e7ar o povo brasileiro precisa aprender um pouco (ao menos) com o povo no Jap\u00e3o. Povo lixo m\u2026 https://t.co/8cJi5hHvVI", "in_reply_to_screen_name": "BolsonaroSP", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081353786461949952", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 13:10:00 +0000 2019", "text": "Recadinho: bebam \u00e1gua, n\u00e3o joguem lixo nas ruas e nem nos rios/mares!\n          cuide de si e da natureza \ud83d\udc96", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134809321294979073", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 01:31:24 +0000 2019", "text": "Ao inv\u00e9s das pessoas torcerem para que o governo fa\u00e7a tudo errado, pq n\u00e3o come\u00e7am a ter atitudes mais patriotas par\u2026 https://t.co/Fr1XGAUlEX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081362495175118849", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 06:11:46 +0000 2019", "text": "voc\u00eas t\u00e3o ligados que basicamente todo peixe que vc consomem possuem micro part\u00edculas de pl\u00e1stico n\u00e9, sim ja estamo\u2026 https://t.co/KT3WImUGiV", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081433053443051521", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 12:39:19 +0000 2019", "text": "Em pleno 2019 tem gente que n\u00e3o sabe ainda nem separar e descartar lixo, mas acha que pode ter porte/posse de arma.\u2026 https://t.co/QuT5HtTFuA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081530582016933889", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 09:57:05 +0000 2019", "text": "#BDSP\n@gloria_vanique @rodrigobocardi \nBom dia SP\nVejo muitos carros jogando lixo ( principalmente recicl\u00e1veis) pel\u2026 https://t.co/WLTvhR1yvJ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135847937328762881", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:27:38 +0000 2019", "text": "Multa para quem jogar lixo nas ruas de Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 aprovada na C\u00e2mara Municipal https://t.co/8WvIdZGBCK", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1114550235039260673", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 12:48:03 +0000 2019", "text": "@goulart_lenita Um p\u00fablico completamente diferente, n tem peitos, bundas, pinto de fora. N\u00e3o tem lixo jogado nas ru\u2026 https://t.co/TzpksyX7Ht", "in_reply_to_screen_name": "goulart_lenita", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134803797388251136", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 20:22:29 +0000 2019", "text": "Toda chuva \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o de Deus. Mas quando alaga, inunda casas, carros, deslizamentos e etc n\u00e3o \u00e9 culpa da chuva e\u2026 https://t.co/h0jgKZty8N", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114624437222088706", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 14:50:41 +0000 2019", "text": "#VCnoJL1 Enquanto n\u00e3o se tomam uma decis\u00e3o concreta em rela\u00e7\u00e3o h\u00e1 um lugar definitivo para a coleta do lixo,Bel\u00e9m c\u2026 https://t.co/Wv9JPq8anY", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135559433390645249", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 21:26:55 +0000 2019", "text": "Moradores reclamam de buracos nas ruas e lixo espalhado em bairro de S\u00e3o Lu\u00eds MA.\nhttps://t.co/Ctek6o4pbW", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1080938582116888576", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 20:51:28 +0000 2019", "text": "@jonhnn_ N\u00e3o s\u00f3 a mais violenta, mas tamb\u00e9m a mais suja. O Jornal Liberal 1a edi\u00e7\u00e3o quase todos os dias mostra a gr\u2026 https://t.co/BvHUbQ0XX9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081654434717937665", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 04:52:52 +0000 2019", "text": "M\u00e9dia onde o lixo \u00e9 descartado nas ruas,nos rios e mares.A humanidade depende da riqueza acumulada dos ricos e a na\u2026 https://t.co/KzF5D4jRtn", "in_reply_to_screen_name": "izabelcrisp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1135046603155398656", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 20:47:37 +0000 2019", "text": "@republica_ctba @NAS_RUAS Ele \u00e9 um arquivo vivo da esquerda  !!! Os pr\u00f3prios mandantes v\u00e3o dar um jeito nele pois s\u2026 https://t.co/7VKQeAmPYk", "in_reply_to_screen_name": "republica_ctba", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135286871876153344", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 12:48:30 +0000 2019", "text": "#OMeioAmbienteAgradece\ud83d\udc0b Nada de jogar lixo nas praias, nem nas ruas... lixo \u00e9 no lixo!! \n#Repost cazarre\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022\u2026 https://t.co/mHSAfRKurm", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Instagram", "id_str": "1080445731083874304", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 14:52:52 +0000 2019", "text": "Caminhando nas ruas da cidade onde moro e tendo que desviar do lixo nas ruas. Isso \u00e9 bem triste, s\u00e9rio!", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080477027701088257", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 15:20:57 +0000 2019", "text": "@prefsp Eu amo S\u00e3o Paulo! Sou do interior mudei pra sp em 2007 nunca joguei lixo na rua. J\u00e1 passei fome aqui sem em\u2026 https://t.co/lf6yYZMjS3", "in_reply_to_screen_name": "prefsp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134842274410565633", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jun 04 00:42:00 +0000 2019", "text": "@luciano_hang Hoje a Vit\u00f3ria \u00e9 de todo o povo brasileiro e nosso que lutamos nas ruas e nas redes sociais!\n\nO PT e\u2026 https://t.co/cOTorltEbq", "in_reply_to_screen_name": "luciano_hang", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135708244817711112", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 17:45:24 +0000 2019", "text": "@MomentsBrasil O problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com a latinha, as pessoas jogam lixo nas ruas, em qualquer lugar menos no lixo.\u2026 https://t.co/jH1Jm90SYL", "in_reply_to_screen_name": "MomentsBrasil", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081607611949158400", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 10:22:35 +0000 2019", "text": "@lmegale A turma q estava nas ruas ontem, \"lutando\" contra \"cortes\" q n\u00e3o existem, apoiam esse lixo desse ditador.\u2026 https://t.co/mfVvIrj4Zh", "in_reply_to_screen_name": "lmegale", "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134767188106252288", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 15:21:22 +0000 2019", "text": "Em muitas capitais brasileiras existem leis que multa o morador que joga lixo nas ruas, era pra ter uma lei dessa a\u2026 https://t.co/Vb04OFlzIX", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135567156148625410", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 17:03:02 +0000 2019", "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (01), o ac\u00famulo de lixo nas ruas e na porta das resid\u00eancias j\u00e1 incomodava a popula\u00e7\u00e3o em v\u00e1ri\u2026 https://t.co/GVbjirZsDd", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Etus Brasil", "id_str": "1134867967425097728", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 08:26:29 +0000 2019", "text": "@Pargamenon @bbtheodore Problema desse povo \u00e9 dar import\u00e2ncia demais pra mimimi e menos pra desgra\u00e7a. Tipo \ud83d\ude0f pessoa\u2026 https://t.co/cY9ZhEQ2gb", "in_reply_to_screen_name": "MarcusAureliuCL", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1081466955251572736", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 23:01:46 +0000 2019", "text": "Acho que a prefeitura de Bel\u00e9m pretende tapar os buracos no asfalto com o lixo acumulado nas ruas", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 8, "favorite_count": 30, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135320633708097539", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 15:45:11 +0000 2019", "text": "@Haddad_Fernando Disseram que n\u00e3o podemos jogar lixo nas ruas...", "in_reply_to_screen_name": "Haddad_Fernando", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1134848375558479872", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 04:31:33 +0000 2019", "text": "S\u00c3O GON\u00c7ALO?!\nMADUREIRA?!\nNOVA IGUA\u00c7U?!\n\nN\u00e3o Galo... Arraial do Cabo... Com pilhas e quilos e mais quilos de LIXO n\u2026 https://t.co/guEA4rn7fn", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1079958280896688128", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 00:17:12 +0000 2019", "text": "Lixo nas ruas: novo C\u00f3digo de Limpeza de Macei\u00f3 refor\u00e7a multas e outras puni\u00e7\u00f5es https://t.co/0JQmECauWF", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "WebresolTweet", "id_str": "1135339614410039306", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jan 05 01:05:28 +0000 2019", "text": "ah e se n\u00e3o puder levar seu copo reutiliz\u00e1vel, pelo menos jogar o lixo na lixeira pra evitar o ac\u00famulo de lixo nas\u2026 https://t.co/T7cwKEzeU3", "in_reply_to_screen_name": "tatianeroocha", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1081355969299447808", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 21:20:57 +0000 2019", "text": "Como se n\u00e3o bastasse ser uma cidade esburacada, mal iluminada e cheia de pontos de alagamentos quando chove, Bel\u00e9m,\u2026 https://t.co/8JBKEgVpK2", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 13, "favorite_count": 85, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1134932873113427968", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 01:41:04 +0000 2019", "text": "@luciano_hang Uhuuuuuu...o povo nas ruas. #foraSTF lixo!!\ud83c\udccf\ud83d\ude44\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "in_reply_to_screen_name": "luciano_hang", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1114342223150186496", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Mon Jun 03 22:46:47 +0000 2019", "text": "Se eu soubesse dirigir, alugava uma picape, pegava todos os sacoa de lixo que tao acumulados nas ruas e tacava TUDO na frente da prefeitura", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1135679247132110850", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 15:19:47 +0000 2019", "text": "Acho engra\u00e7ado as pessoas jogando culpa na prefeitura por causa do lixo nas ruas mas s\u00e3o elas que jogam A PORRA DO\u2026 https://t.co/nqXJf8HAt1", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114548259845038083", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 18:09:34 +0000 2019", "text": "Ja come\u00e7ou a ditadura. Amanha ja teremos 110.000 mil negros e gays mortos, pessoas comendo cachorros nas ruas e lix\u2026 https://t.co/NxJaLJin7I", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080164143125221376", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Wed Jan 02 01:32:12 +0000 2019", "text": "@RenovaMidia Que grande sinal de um novo tempo para o Brasil!\nParab\u00e9ns aos volunt\u00e1rios patriotas!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nQue sirva de\u2026 https://t.co/gb4atgIcg4", "in_reply_to_screen_name": "RenovaMidia", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080275533122940928", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 14:35:54 +0000 2019", "text": "@jdoriajr Voc\u00ea se mostrou um fraco\nUsou o nome do capit\u00e3o para se eleger e colocou 6 ministros na sua secretaria\nS\u00e3\u2026 https://t.co/Txt8F4KuNq", "in_reply_to_screen_name": "jdoriajr", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080110369039880194", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sun Jun 02 15:34:02 +0000 2019", "text": "@Gipijamuda1903 @GauchaLixo @RavazzolliBruno o maior verme da imprensa deveria apanhar nas ruas de poa para parar de ser t\u00e3o lixo humano", "in_reply_to_screen_name": "Gipijamuda1903", "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1135207957287833601", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 23:59:51 +0000 2019", "text": "N\u00e3o joguem lixo nas ruas, guardem e joguem na lixeira de casa ou de uma loja. Busquem comprar produtos de embalagem\u2026 https://t.co/LlsomvaPgK", "in_reply_to_screen_name": "Eutento_73", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter Web Client", "id_str": "1081339458363015168", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Jun 01 16:26:03 +0000 2019", "text": "Gente prometam se esfor\u00e7ar por favor em nem se quer jogar lixo nas ruas ou at\u00e9 mesmo desperdi\u00e7ar \u00e1gua enquanto esco\u2026 https://t.co/ErbevW5gFQ", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1134858660444889088", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Sat Apr 06 20:46:41 +0000 2019", "text": "@Michael_santosp @QuebrandoOTabu Concordo em tudo! S\u00f3 acrescentando, que o mundo ainda joga tantas crian\u00e7as nas rua\u2026 https://t.co/2jZCvcY3HX", "in_reply_to_screen_name": "Michael_santosp", "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1114630527246639104", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Fri Jan 04 16:35:56 +0000 2019", "text": "EM GOVERNADOR CELSO RAMOS ACUMULA LIXO NAS RUAS, FALTA LUZ E \u00c1GUA. SER\u00c1 QUE O PREFEITO ENTROU EM F\u00c9RIAS??\n\nSer\u00e1 que\u2026 https://t.co/NQZcDyoJ6w", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1081227741268185089", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 11:51:11 +0000 2019", "text": "Pvh amanhece o pr\u00f3prio lix\u00e3o no mundo, a quantidade de lixo nas ruas \u00e9 inacredit\u00e1vel", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1080793694729584641", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 18:27:23 +0000 2019", "text": "eu fico admirada com a capacidade do ser human\u00e3o jogar lixo nas ruas, me diz, qual a necessidade? \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil procurar um lixeira mesmo?", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "source": "Twitter Web App", "id_str": "1080168623287779328", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Tue Jan 01 22:29:54 +0000 2019", "text": "@rvianna E quem disse que n\u00f3s, eleitores de @jairbolsonaro , quer\u00edamos uma posse empolgante? Quem perdeu foram vcs\u2026 https://t.co/Xba8IILntN", "in_reply_to_screen_name": "rvianna", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Twitter for Android", "id_str": "1080229657897689088", "is_retweet": false, "coordinates": null}, {"created_at": "Thu Jan 03 10:17:22 +0000 2019", "text": "N\u00e3o s\u00f3 na praia, como nas ruas, pra\u00e7as, cal\u00e7adas, florestas, cachoeiras, enfim, em todo e qualquer lugar por onde p\u2026 https://t.co/0GMdnwsjV9", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "source": "Facebook", "id_str": "1080770084170280960", "is_retweet": false, "coordinates": null}]