[["quem est\u00e1 de volta agora com o calend\u00e1rio jpb hoje tem miss\u00e3o nova para nossa equipe uma pra\u00e7a abandonada no ernani s\u00e1tiro aqui na capital na verdade eu nem sei se a gente pode chamar de pra\u00e7a sim viu pl\u00ednio almeida foi at\u00e9 l\u00e1 para conferir de um lado a rua ab\u00edlio paiva desse outro aqui a auta de luna freire no bairro ernani s\u00e1tiro e no meio tem algo que um dia j\u00e1 pode ser chamado de pra\u00e7a mas do jeito que t\u00e1 hoje com tudo quebrado esquecido abandonado mato lixo e sem condi\u00e7\u00f5es nenhuma de uso se tem uma coisa que isso aqui n\u00e3o \u00e9 mais \u00e9 uma pra\u00e7a os moradores dizem que faz mais ou menos uns 10 anos da \u00faltima vez que algu\u00e9m chegou aqui para fazer algum tipo de conserto manuten\u00e7\u00e3o nessa pra\u00e7a n\u00e9 ficar com certeza isso aqui assim eu eu eu tenho 41 anos aqui como ele tem como voc\u00ea j\u00e1 t\u00e1 vendo aqui que as pessoas lhe darem a gente precisa de uma pra\u00e7a a gente precisa de um lazer a gente tem crian\u00e7a a gente precisa disso as crian\u00e7as j\u00e1 se furaram aqui as crian\u00e7as j\u00e1 pegaram o germe de cachorro aqui ali \u00f3 ferro enfiado para cavalo para animal aqui s\u00f3 serve para isso que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de andar eu mesmo vou fazer uma caminhada de zezinho saiu daqui na rua a\u00ed rodeio e venho quando estivesse pronto eu sou uma pracinha aqui t\u00e1 certo \u00e9 pequeno mas a gente aumentar o n\u00famero de volta n\u00e9 n\u00e3o s\u00f3 sou eu sou muito idosa que tem aqui temos a prefeitura ela tem a\u00ed uma creche em frente \u00e0 pra\u00e7a das crian\u00e7as a\u00ed vem para a\u00ed que eu j\u00e1 vi que ia subir a\u00ed e desceu a\u00ed pode se acidentar a\u00ed tudo rasgado tudo quebrado brincando do jeito que t\u00e1 a\u00ed no jeito que t\u00e1 a\u00ed crian\u00e7a vem amanh\u00e3 \u00e0 tarde para pegar porque t\u00e1 vendo a hora que acidentado que a gente n\u00e3o pagamos tamb\u00e9m no nosso iptu n\u00e9 n\u00e3o pagamos temos direito como colocar o outro cidad\u00e3o exatamente nesse local aqui que t\u00e1 cheio de mato tem metralha tamb\u00e9m tem v\u00e1rios buracos era uma quadra n\u00e3o \u00e9 isso l\u00e9o como era que antes antes de uma quadra de areia aqui \u00e9 onde a comunidade se divertir n\u00e9 tem v\u00e1rias crian\u00e7as aqui no bairro e a gente joga futebol a gente praticava v\u00f4lei n\u00e3o \u00e9 isso para comunidade isso \u00e9 muito importante queria que ele viesse reformar fazer uma quadra n\u00e3o colocaria novamente mas fazer uma quadra fazer um espa\u00e7o que o pessoal fazer caminhada colocar ali os aparelhos para pr\u00e1tica tamb\u00e9m de muscula\u00e7\u00e3o isso que n\u00f3s precisamos a gente que \u00e9 o mesmo direito que as outros bairros tem que as outras pra\u00e7as tem dona eronildes \u00e9 uma das pessoas que mora aqui pertinho da pra\u00e7a e que tem muita vontade de fazer caminhada n\u00e9 mas nessas condi\u00e7\u00f5es olha ali buraco n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o tem n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es porque", {"entities": [[109, 122, "LOC"], [187, 192, "LOC"], [254, 270, "LOC"], [290, 309, "LOC"], [109, 122, "LOC"], [187, 192, "LOC"], [1795, 1803, "LOC"], [2389, 2398, "LOC"]]}]]